不如講下大家遇過嘅靈異經歷

連登唔知點解無靈異台 所以唯有開係創意台
但發誓我講嘅都係真

有一日我收工搭巴士返屋企

一上巴士 我就坐下層近巴士落車門附近

去到某站 我見到有個長頭髮 揹住背囊嘅女人上咗巴士 然後我見到佢直接上咗樓梯上層

然後又過咗幾個站 巴士停低上客

然後好震撼咁 我居然見到同一個女人上咗巴士

我好清楚記得無人落車 因為中間幾個站都唔係民居嚟 得上客 無落客

我好肯定無認錯人 我當時仲同我隔離同事講：下？啱先個女人幾個站前上咗車 點解又上車？

到而家都唔明點解

新年流流講鬼故

你記錯啫

又係巴打

你咪上上層望下, 可以上層全部人都係同一個女人

居然夠膽係連登諩怪力亂神嘅嘢
樓豬快啲走

講

你同事有咩反應

試過見到另一個自己

樓豬之後點解冇上樓上查證下？

唔只我係咁 另一件事發生係我中同身上

佢話有一次暑假 十幾人約埋一齊去某個同學屋企玩

玩完之後準備走嘅時候 一班人經過走廊 突然間有其中一個人尖叫

於是成班人勁恐懼咁樣衝去搭lift

收尾問返 原來尖叫嗰個人行走廊嗰陣時 望入走火通道門嘅玻璃 見到入邊有其中一個同學企喺度

但係明明果一個同學已經入咗lift

佢話走火通道入邊嗰一個人係面無表情咁望住前面

我係時候諗返先至勁恐懼

當下嗰一刻 係震撼同埋難以置信 不斷說服自己一定係雙胞胎 一定係雙胞胎

但係諗返根本冇可能 髮型眼鏡完全一樣

講嚟聽下？
我識一個朋友 又係話曾經見過自己。。

佢話冇留意到 唔信我

都係記錯啫

Dejavu

我講笑咋

見過路人好似自己算唔算

唔係講笑，就嚟死既人先會見到自己
我意思真係係街見到同自己一樣樣既人

後樓梯有條友同自己朋友一樣樣 企係道望住前面wor

傳統上面有呢個傳說？無聽過

佢話見到一個同自己一樣樣同打扮嘅人上咗火車 但都幾年前

推

自推

所以咪話你記錯囉

係好遠傳過嚟 定真係窗邊

頭頂

即係係屋入面

有無後續

個個呆左你眼望我眼
之後即刻轉話題落行食飯

做van接客，入左元朗國某一圍村（X沙村）
夜晚8點幾放低左個客之後一唔搵唔番路出黎，行黎行去都係同一個地方，途中閃過一個女仔既人影同黑貓。

係入面迷失左大半個鐘，依大半個鐘冇人冇車冇聲，
最後好彩見到有其他車出市區叫佢帶番我出去。

本身係熟嗰道？ 定真係迷路？

唔熟，可能真係迷路掛
GPS 又定位唔到

同埋係入面果大半個鐘，個感覺好似入左結間咁，得自己一個。
直到見到第一個人開始，先好似出番黎咁，發現原來附近咁熱鬧。
Sorry for 1999

有冇上去抄牌？

4⃣️眼l丅🐶周街一個樣

試過見到女鬼飄住行，嗚嗚聲好妻麗

無呀 當時無諗咁多 下次如果再發生 我一定捉住搞清楚

唔玩膠呀
係真就講多啲

GPS失靈咁癲
我未試過鬼打牆 千祈唔好發生係我身上

我講笑姐清，唔好，見到代表你所有數值都係極低

其實我有勁多靈異經歷
但好似無咩其他人講 我自己覆自己勁奇怪

係，好彩佢飄我相反方向，飄好定好慢，我記得當時大約19:30，我即刻跑到保特咁走

咦 乜咁岩呀 我冇特登跟住你架

想聽，多多都聽

好 好似喺連登都冇咩人講呢啲

有兩個係關於電燈

第一個係我去旅行嘅時候發生

當時我租咗酒店 點知去到房門口發現原來係尾房 入到去感覺又有少少陰森

當時我天不怕地不怕 就自言自語 對住空氣講：我就唔信有鬼嘅，如果係真係有鬼，你又咁把炮，你咪關盞燈嚟望吓囉

點知間房所有燈即刻熄咗

我9秒9衝出去 然後搵我隔離房嘅朋友 問佢哋有冇停電 全部都話冇

然後我就即刻轉房

樓主個情節好似哩條片

嘩屌

我同第二個上車嘅嗰個女人係有眼神交流

因為佢見到我一路望住佢 佢個眼神話俾我聽 佢唔明我點解望住佢

巴打有冇睇 204檔案， 真心推薦

我都講下：
小學果陣住公屋，我地三姐弟同一間房，家姐係上格，我訓中間，細佬訓拖出黎果張床。

咁我地間房就冇門，裝左對拉閘，但唔到地面，可以勉強望到出面廳有咩「腳」行過。

有一晚，我起身屙尿，眼尾望到廚房門口有個人企左係度，白袍長髮綠光，即刻嚇到鳩縮，9秒9返入被度

到左第日講開呢單嘢，估唔到我家姐同細佬都有見到嘢！

衰多口

第二個關於電燈 冇咁恐怖

我以前嗰一份工係要守夜 一個人捱天光

咁如常嗰日我又守夜 落樓下買咗宵夜先上嚟

坐到準備食果下 心入邊諗：呢度咁黑，我連盒飯都望唔清楚，個燈制又勁遠，真係唔想行過去開燈

然後盞燈就突然開咗

唔係係果一度嘅電燈唔係感應開關 而係好傳統嗰隻要咁落去嗰種燈

住鬼屋實大把嘢聽

我以前癲到碟仙，銀仙，塔羅，靈探乜都玩過哂

唔講鬼，講正統嘅仙

我以前係朋友屋企玩塔羅 癲到佢屋企個觀音像冧咗 所以啲人同我講塔羅唔係碟仙 我真係得啖笑

塔羅根本就係碟仙 不過係用塔羅牌做媒介咋嘛

我遭遇過最犀利嘅靈異經歷 應該係我以前不斷咁樣夢到黃大仙 但係我講親都俾人笑

以後唔番夜班

我番倉既，有一晚其中一個部門鎖左，我同partner一齊去攞貨。之後我多口講句「鬼片入面，d燈多數都係一排排禁熄，仲要有dom dom dom dom禁既聲，一排一排熄」 講完熄左一排。之前冇人肯同我夜晚做partner攞貨。

我懷疑佢哋係聽到我哋諗咩
佢哋可能好悶 就玩下人

有次放工返到樓下係凌晨3 4點
個時𨋢大堂得返一部𨋢
咁岩有個男人又返到
我就等埋佢先閂𨋢門
大家樓層唔同 佢低層過我
點知部𨋢去到佢個層停左 唔開門
就繼續上

我發夢試過一醒個人出晒汗 唔荒好野

唔知算唔算靈異經歷，我喺蔡意橋見過許冠英，當時黃昏時分，天氣算熱，佢着住件車咗好多個章既牛仔褸，面色極之蒼白，行路係好慢 un 下 un 下嗰種，我望佢兩眼就冇理，點知過兩日新聞話佢喺屋企失救死咗一段時間先比人發現

個次唯一令我安慰嘅係
第二日管理處貼左通告話部𨋢有故障要維修

lm

有次公司部野自己落-1樓 明明冇人禁，亦冇制落去
仲要佢係兩道門果種，你身後道門冇啦啦打開，燈又唔裝
食完晚飯番公司，禁完樓層閂門，屌你唔係上嘅？
feel到個重力係向下，道門開L左，唔敢調轉頭，陰風陣陣，d唧車螺絲鬆會有吱吱聲，又唔知邊到黎d風吹一吹你後頸

有無機會你當日見嘅係活人 只係身體健康已經嚴重岀問題？

瞓瞓吓覺突然feel到有野摸我耳仔
咁我就醒咗 但係全身郁唔到
然後見到床邊有個着黑袍嘅人企咗喺度

問題我當時係一個人住

留名睇鬼故

之後點？

我以前讀U住hall都試過 又係唔郁得 然後有個女人坐係床尾望住我

仆街 臨瞓前講啲咁嘅嘢

我記得去到頂樓
又係唔知點解好大風
聽到啲好尖嘅風聲
閂唔到𨋢個下只係心寒
跟住佢自己閂再直落一樓開門
直頭我同個男人都驚到震
隻手keep住好大力捉個扶手唔識放
去到一樓我同佢都無講野
Feel到個心跳到超快

一直同自己講係部𨋢故障
都有一排唔敢搭個部𨋢

唔肯定，所以話唔知算唔算靈異經歷

想聽！

係咪中大/港大

佢摸完我嗰下成個人寒晒
之後迷迷糊糊咁瞓返

不過我由細到大都sense到鬼神嗰啲嘢都算習慣咗 佢唔係黎害我咪算鳩數

後尾屋企養左2隻黑貓就冇乜再發生呢啲嘢

我細個已經有近視，咁我間房一開門左手邊就係廁所。住公屋又好細 床到門只係兩步左右。
個陣夏天，我地開門訓教
我突然醒左未戴眼鏡 望出窗係天岩岩光，聽到個廳有d “卡卡”聲 好似啪手指或者機械關節個種聲，咁我就伸個頭望出廳，我見到有個黑色圓形既物體係廁所門邊但因為無眼鏡睇唔清楚係咩，一開始以為係老豆或者老母，我同舊黑色野對望左一陣，我望去大人房見到有人訓係床到 應該係老豆，我再另番轉頭見到舊黑色野“卡”一聲又伸出多少少，咁我就問：「呀媽？」又無人應我 再問一次 都係無人應，見舊黑色野又“卡”縮番入去少少 之後我就訓番。

起身先發現，舊黑色野出現既位置係門既底部位置 你要訓係地下伸個頭出黎先係個個位置，而我當時見到舊黑色野係好平穩 好生硬 “卡卡”聲咁伸出同縮入去，到底我當時見到咩 就真係唔清楚了

連登有個神秘台
不過信耶穌嘅連仔將佢under咗學術台
你開喺神秘台會俾無神唯物論科學fans圍

壞lift 咋

啲貓有無見到嘢？

我屋企隻貓成日岀走廊行 佢每次去到走火通道門前都會狂叫

Wa...好撚恐怖

先兩日係屋企車房門口等老婆出黎
見到鄰居老豆係度踩緊單車，但叫佢唔應我，好似我透左明咁

當晚去鄰居屋企食團年飯
佢老豆問我做咩冇啦啦有個小朋友去你屋企玩

都唔知係我撞鬼定佢撞鬼

好彩有人陪

我都希望只係壞𨋢
但嚇都嚇餐死

即係佢見到有個細佬入咗你屋企？
咁即係both

佢話我同個小朋友係車房門口玩，有交流
明明我淨係同佢老豆揮手say hi
我之後俾車cam個鄰居睇
決定扮冇野唔同佢老豆講

咁似嗰啲異空間
I mean會唔會嗰一下 係空間A你係同小朋友玩 係空間B你係同佢say hi
當下你同鄰居老豆個空間錯開咗？

人有相似？

細個有晚同呀媽返屋企
坐巴士落車 要經過一個街市
咁當然個街市閂晒門啦
我就行行吓 望到條後卷見到個人
冇頭 咁望住我地 感覺到佢望住
我同呀媽講果個人做乜冇頭既
我呀媽一望 到就捉住我九秒九跑返屋企
之後我仲病咗幾日
同以後成家都冇再去果個街市買野

即係你呀媽都見到？
你兩母子有無回億返件事？

同佢講親都話唔好提

留名先

隻嘢係點嘅樣？血淋淋？
我朋友見過 話灰黑色 剩係見到對眼

看更好慘 要自己一個搭番落去

夜晚街市就唔會好光
暗暗地唔會好清楚 咩野色冇乜印象 又唔覺有血果啲
好似啲模特兒公仔 冇咗個頭
但感覺到佢係個人 同望住你

6年前黃昏去過南固臺門口望下，上到樓梯前1個字就突然肚痾，但我痾完仍堅持想去睇下。之後第二日就發燒。
果下不得不信邪

我朋友見嗰個係 佢係學校玩碟仙 之後隻嘢唔肯走

隻嘢係學校不住嚇佢哋

有一次係課室門塊長方形玻璃道偷望佢

灰黑色

屌！！！！

樓主好似好相信平行時空果類？睇你上個post講到，尼個comment又好似暗指平行時空

我之前係完全唔信 係前晚發完嗰個夢 覺得有機會係真

兒登仔唔會理呢D野
就算親自見過都會當自己發撚緊夢

唔係你以為新年利是咁易拎

我好耐之前去過達德小學
可能我陽氣勁 無乜嘢

但我有朋友深夜去過 話佢見到禮堂有一撻深色液體 會係地面慢慢擴大

又話同行有兩個人見到廁所有個女人

你去到達德小學咁正？果度有好多保安同看門犬守著。
咁恐怖？！竟然會有攤液體散開？！
廢校廁所有女人？唔通係……
講起來，五桂山同魔鬼山係米都幾猛？
我見以前五桂山有條徑有一堆紙紥公仔咁嘅嘢。

唔好係正門入 係學校側邊入 鐵絲網圍住 搵個缺口入就得

你講嗰兩個地方都未聽過

原來係由側門入，唔怪得可以入到去探險。
呢間小學出哂名猛，猛到國家地理頻道都報埋。
咁 將軍澳永遠華人墳場聽過未？
魔鬼山就係墳場果座山，佢仲有遺跡響度，係當年被海盜殺害嘅地方

喺醫院做嘢，凌晨戈陣要上病房幫個丫婆做嘢，
上到去見到個丫婆之後佢話唔會做，仲好堅持咁話叫我幫手叫姑娘嚟
後尾個姑娘嚟到之後同丫婆傾計，傾傾吓就指住我同另一個阿sir問：係唔係佢地丫？
丫婆就直接答話唔係，然後先好聽話咁又肯做檢查
完事之後個姑娘走嚟問我：你頭先無同佢講d咩嘢丫嘛
然後佢話：頭先丫婆講話有個男人係咁煩住佢，叫佢唔好瞓覺同埋陪佢玩
不過佢問丫婆係唔係在場嘅男士，佢又好清醒咁答唔係

我都試過

果陣啱啱入職舊公司無耐

成日撞版做錯野

有次個 Senior 同事同我講

佢見到自己(講緊我)

因為我同佢一樣做野行屍走肉無 heart

果下我即刻毛管棟晒

我之前凌晨要係附近做嘢

咁恐怖？

你唔講我都唔知魔鬼山之前係咁

魔鬼山真係幾好行架！如果唔怕有一堆先人嘅話。
當年我幾歲成日被老竇帶去行

嗌我名 係fd先會嗌既名 講番起都心寒 屌

我試過！但我搵到個科學原因！

我小學雞嗰陣時 有一日個fd打電話搵我 佢第一句好響亮: “喂！？係咪XXX？”

過咗幾日 我嗰日好攰 做做下功課 開始聽到人嗌我

把聲好實在 exactly就係朋友把聲 不停”喂喂喂” 我嚇到不停咁搵個聲音嘅source

嚇到流晒汗

收尾諗返起就係幾日前個電話打聲

應該係我好攰 精神衰弱 個腦唔知做乜9亂咁嚟 搵返以前啲記憶嚟玩幻聽

我見你話病 應該都係太攰引致

係醫院做

More鬼故pls

巴打入咗結界？

講黎聽下

咁我再講一個

話說有一期我勁黑仔 失業 分手 咩都齊
有日我諗住落街行下
有期咪興玩Pokémon Go 我就落街捉精靈
行到大馬路前 我望清楚兩邊有無車
因為玩Pokémon Go 所以我有個習慣就係會係馬路前停一停 望清楚先過

我停咗 望咗 無車就走過去啦咁
點知一過 居然被小巴撞
好彩架小巴及時收制 但架車身已經掂到我手臂

我即刻望小巴司機
佢個眼神話我知：痴線 點解無啦啦會有人？明明啱先唔見有！？

我哋對望 互相巨shocked

因為條馬路係大直路 好長 我望清楚先過嘅話 無可能下一秒就就車瞬間移動到我身邊

！！！我細個都夢過幾次 竟然都有人夢過咁嘅場境 次次嚇醒都勁驚

呢樣我朋友都試過
佢話行出馬路之前明明左右睇清楚無車，但突然被部的士撞
撞完之後佢可以起番身自己行到，個司機都呆咗，問我朋友要唔要送佢去醫院，我朋友見無咩事又趕時間就話唔使
但之後過幾日先開始瘀同頭痛

有d長 小學畢業營 唔算好靈異 但大個諗番起其實幾邪

果度一間房可以住住六個人 但我果間因為湊唔夠數住得三個人

每間房都有個冇門既櫃 櫃入面有本打開左既聖經 細個唔識死 臨尾前一日拎左本聖經放係間房中間張臺到 然後又偷偷地將幾粒棉花糖塞係我個frd張床既床褥下面（我都唔明點解我細個果陣咁戇鳩）

日頭玩完團體活動 見係最後一晚夜晚番房沖完涼之後我就自己一個走左去其他房玩枕頭大戰

番到房之後我d frd就同我講我一出左去之後 本聖經自己係度翻頁 我一開波覺得佢地想嚇鳩我 但見佢地又好似堅係驚 我就話係冷氣機吹到本野姐 冇事既 順手就將本野放番入個櫃到 然後就訓左

到第二朝 前一晚同我玩枕頭大戰果房人問我做咩夜媽媽嚇人 話我凌晨拍門想再玩枕頭大戰 仲叫佢地快啲開門 但佢地話佢地冇人夠薑開門

我又以為佢地想嚇鳩我 我就話你地係咪發夢呀 尋晚我玩完就番房一覺到天光喇喎

當然佢地個個都唔信我 之後我都冇再理佢地

到搭車番到學校 我地要打電話向屋企人報平安 但係同我同房既人同埋有份同我玩枕頭大戰既人無啦啦把聲變到勁沙 接近出唔到聲果種 呢刻我開始覺得怪怪地 走去問訓導主任 佢答我肯定係你地夜訓搞病自己 （但明明果朝同搭車番黎果陣都冇事 番到學校先一齊病）

最後： 勿相認

應該係根本大家都見唔到大家
到而家我都唔明發生咩事

佢都話到而家都諗唔明當時發生咩事

唔知開咗門會點
正常人都唔會開 唔知點解小學啲camp營地成日都好恐怖陰森
我記得有條友話凌晨見到有個女人係camp site盲目咁行嚟行去 話唔係老師 白袍長髮嗰啲
當時我哋無人信佢

早幾年外國讀書 住個啲countryside
即係一大遍草原 揸車5分鐘先會經過一間屋個種

有晚大約1-2am揸車同大佬揸車返屋企 （佢揸）
冇啦啦見到條路有個人路邊行緊著白色衫
心諗呢啲時間呢個位 有咩可能有人行

咁我地pass by左佢之後 我專登擰轉頭望佢咩樣 係咩人
已經見唔到有人

講緊係1秒時間

咁誇張
我細個都撞過幾多古怪野 但冇一次係見到實體 所以我一律當係自己聽錯/feel錯

我都分享下之前喺公司遇到嘅經歷：

嗰陣公司係D單位，隔嚟E單位一直丟空，門口塞咗好多信無人收，有個做咗好幾年嘅reception同事話E單位轉咗好多間公司，最長都係半年，好多兩、三個月就執

之後老細話想擴充，租埋E單位，打通咗，連公司門口都改咗喺E單位嗰邊，對到正條走廊同防煙門（老細話想啲客一眼就望到公司門口）一星期左右，reception同事盆富貴竹就黃晒，我哋都覺得唔係幾老泥

跟住有日，我同啲同事做到6點幾，聽到窗出面花槽有聲，見到有個全白嘅人影好快咁跑過，但個人影無踩到任何花草，係凌空咁跑

嗰次之後，有好多日子，我哋ot時都聽到E單位嗰邊有打字聲，但明明坐嗰邊嘅同事同另一個老細都放咗工，咩人都無。我哋大家一齊停手唔打字，都仲聽到嗰邊有keyboard聲，無幾耐仲有斟水時嘅水機聲，但我哋個個都喺自己位。我哋每次都有共識，大家save低手頭上嘅嘢，熄電腦一齊放工

喺辭職之前仲遇過少少靈異嘢，有興趣嘅再分享

有興趣呀 繼續

嗰份工係要返alternative Saturday嘅，我同個reception同事返唔同日子。佢返開9點，其他人返9點半，但佢一向8點9左右已經到公司。

事發當日佢照常8點9番到公司，見到個女同事喺房入面邊哼歌邊梳頭（房係玻璃外牆，當時無閂門無拉簾，睇到好清楚房裏面）reception同事就同個女同事打招呼，問佢點解咁早返到，但對方無應，佢當時諗可能對方因為哼歌所以聽唔到，無乜在意。

呢個時候，坐嗰間房嗰個女同事拎住早餐外賣返到公司，reception同事呆咗，問佢乜唔係啱啱先喺房咩。女同事話佢係早咗出門口，所以去買早餐，但真係啱啱先返到公司... 當下大家都知係見到嗰味嘢，reception同事再望下嗰間房，個女人影消失咗，但reception同事無見到佢行過

個女同事入咗去自己間房，食完早餐之後，話覺得陰風陣陣好唔舒服，之後下晝就發燒，但佢話本身都幾精神

跟住嘅星期一，佢哋講番呢件事畀我聽，我聽完都有啲毛管棟

屌原來有清貼左

以前屋企訓上格床 有晚半夜突然feel到左腳膝頭俾一道力抬起左 之後我就俾佢整醒左啦 點知打開眼就見到隻白衫長髮畀既野坐左係我左腳果一邊 我以為係我眼花 擦左兩下隻眼 點知隻野越靠越近 但係好奇怪既係佢個樣係好蒙 好似扭曲左咁 完全睇唔清楚 最後當佢靠近到同我個頭距離大概40cm左右 我再擦多下眼佢就消失左
經過呢次之後 我先覺得啲人話真係見到果陣係唔會有嚇一跳既感覺 好似係真

其實個post入面一個人都冇

「幻覺嚟啫！」「一定係我太攰」「要睇精神科了」「呢個世界邊有鬼架」

朋友都有單好似
話讀書果時企係學校門口等人放學
見到有個同學出黎一次 又一次
後尾先知佢個孖生（唔同校）同佢一齊返
上就細既上堂 下就變大果個既

嘩屌 如果係真 嚇死

講個同樓主差唔多嘅
以前有次撘mtr由九龍塘往觀塘方向，咁我就企喺門邊，留意到有個阿伯拎住好大袋野。
後尾佢就喺鑽石山落車啦，咁都正正常常冇乜野。但係到咗彩虹，我又見到佢上返車
我到宜家都唔知發生咗乜撚野事，因為佢拎住好大袋野所以我唔會認錯，但有乜理由鑽石山落車會喺彩虹上返同一班車

果度發生過d事 你google下

叫Doppelganger

細個大約小三小四個時
同我兩個fd一齊落樓下公園過中秋
因為我地個屋邨行多15mins已經有一個好大既公園
基本上個個都會去大個個公園過中秋
但我地三個就廢是咁夜番歸
所以就近係樓下公園hea下算

仲好記得我個時用緊iphone4 有前置鏡
我就話：不如我地自拍阿
跟住影左
我就即刻睇番張相影成點
發現多左個人
女人黎 長頭髮 個樣蒙蒙地咁
佢係同我地一齊影相
好似你自拍 有人攝鏡咁
我即刻放低電話周圍望
講緊係成個公園連周圍啲路都係一個人都冇
好肯定個時公園得我地三個

最後我即刻del左
話：岩岩影到我好樣衰 再影過阿
之後張相就正常番 得我地三個
直到而家我都冇同佢地講過呢件事

我覺得似部lift真係壞左多d
因為我都試過部lift衝上去但又唔開門
個下淨係好驚會墮lift
嗱嗱聲㩒哂樓下所有樓層既掣 部lift是但sense到一層都會停
最後好似係3 4樓停左開門
我驚到唔敢再搭lift由3 4樓行上去

初中放學搭lift返屋企
去到屋企門口準備開門
見到門口由上到下都痴曬白事啲野同字句，同埋啲白色花
嚇到我O撚曬嘴
心諗個排屋企都冇人走咗
個刻我真係以為撞野，原來出錯層
雖然係衰on9，但活到依家覺得最靈異嘅經歷就係呢樣

上面一半都係matrix嘅bug

渣巴士果個人都係同一個女人

可能嗰個女人一上上層
見到同自己同樣嘅女人都嚇死

希望係
但遊𨋢河真係嚇餐飽

我果日都有search過，
果個女仔正正係依啲歲數

做鬼都要返工

好似人類觀察其中一集都係咁

未睇曬之前以為個男人都係個味野
好彩原來真係人黎

之後一落樓梯
發現下層都係上層

「唔係鬼上身 點講得出」

都有可能 因為把聲真係我fd把聲黎

話說2018年考完dse 同家姐、阿媽、仲有家姐個男朋友一齊報咗個團去泰國

到埗之後， 住嘅第一間酒店派咗去尾房， 嗰間房超級大有成兩個廳， 畀人一種空空如也嘅感覺， 咁我哋好快睇完間房、放低啲行李之後， 部電視無啦啦著咗， 咁我哋都不以為意， 以為係啲咩新科技， 可以scan到有人喺度所以自動開著

由於係啲泰文節目所以我哋就好快咁熄咗， 我哋三個人跟住就去咗附近啲夜市， 留低咗阿媽喺酒店度 (阿媽話佢好攰)
過咗幾個鐘頭跟住我哋返返去酒店， 一開門嘅時候發覺部電視機播緊張國榮一套警匪片， 不過係泰文版

嗰一刻我心入面勁驚， 即刻問阿媽係咪佢開， 佢嗰一刻話係佢開嘅

跟住嗰晚照瞓覺啦， 熄曬燈咁瞓， 但唔知點解成晚都好似瞓唔著， 眼矇矇咁望到啲白濛濛嘅嘢， 嗰一刻以為係瞓唔慣生保床

過咗幾日去到芭提雅， 我阿媽先同我哋講返， 我哋出去玩嘅時候，個電視機自動開著，仲轉咗幾次台， 而家諗起都打冷震

LM睇鬼故

衰口臭

我以前去日本旅行都試過
部電視會自己開 同轉台
我同樓下reception講 話叫人上嚟整
點知reception直接安排換房

好撚仆街

搭地鐵 月台有部大電視播緊廣告
列車離開月台入窿
已經黑媽媽一段時間
望出去見到頭先個廣告殘影仲播緊
我問我個fd 佢都見到
呢個係物理現象定靈異 我都唔係好知

好耐以前有一年中秋玩夜咗，凌晨兩三點先返屋企

入𨋢嗰陣㩒完𨋢制就玩手機，架𨋢之後上上吓突然早停咗（平時會feel 到大概幾耐先到自己嗰層）

抬頭一望個樓層mon，唔係自己嗰層（我好肯定冇㩒錯到lift)

跟住𨋢門開咗，出面乜嘢都冇，好靜。

我緊張到唔敢郁，等部𨋢慢慢關門。之後好彩上返自己嗰層，一開門我九秒九衝返屋企，頭也不回。

事後諗返，可能有朋友仔咁啱中秋返去探屋企人姐

係總站上尾班巴士翻屋企
咁連埋我上5個人(4男+1女 因為睇女仔所以對個女仔好深印象)
我就坐係樓下對住落車門
所以好清楚沿路停站都只係得男人落車
我就係尾2個站落車
咁臨到站仲有一個燈位距離
我就企定起身啦
點知個司機突然問我
[部車係咪得翻你ja?]
我就幫佢上樓上望吓
點知一個人都無
樓下當然得翻我同司機
我咪答佢 [樓上無人啊]
之後個司機話[哦 係咩 唔該晒]之後唔知口upup講咩
即係個女仔上左車但無落車
翻到屋企睇月曆先知個晚岩岩踏入7月14

即係個司機都見到條女

我諗如果佢唔係覺得有古怪唔會問

你阿媽一條友係房，聽到轉左幾次台都仲休息到，利害

你9UP
鬼係唔會揹背囊

.

依單野好恐怖
唔明點解落得到手
我當年仲要同佢地差唔多年紀

依個可能技術錯誤咋？
不過唔排除係嗰啲野嘅

要…果陣我返工最遲走果個要開咪叫收工
因為……

我自己無咩親身經歷過
係試過間唔中凌晨要搭lift上其他樓嘅時候，部lift已經自動㩒咗自己想去嘅戈一層
或者試過部lift明明入之前睇住係話上嘅，入到去之後無啦啦自己落去地牢然後先再上返去咁囉

幫你㩒lift都幾helpful

好 on 9
五鬼邪術 呢啲咁on9嘅嘢都信

孖生姊妹?

唔係好明點解觀音象會冧
同埋好想聽黃大仙

I used to ( over 55 years ago) take the No. 6 bus (Hong Kong) and get off at 肇輝臺 stop on 司徒拔道 .I can also take the 6A ( Repulse Bay) 6B and 15 (The Peak).

There were a few drivers who regularly drove the same route and I pretty much knew them all. I ride the same bus one night and the driver didn't stop at 肇輝臺 and told me to stay put and he will drop me off on his return trip to the other side of the road. the fare was 30 cents to 肇輝臺 but more money to Stanley and probably another fare to return. I told the driver I don't have enough money (I was about 11-12 years old then). The driver told me not to worry about fare.
So the bus went to Stanley and returned to the other side of the road and I got off. I was a bit upset because it added an hour or so to my trip to home.
Three days later, I had the same driver. I asked him why didn't he let me off at 肇輝臺 stop. He told me he saw a two British soldiers in 19th century army outfit waving at the bus that was why he didn't let me get off the bus.

P.S. 肇輝臺 is at the north end of 跑馬地墳場. The north end is the
軍人墓地
香港墳場軍人墓碑的樹立年份從19世紀末到1960年代初[23][24]。在殖民地時代初期，英國駐軍、印度駐軍和警隊部分成員不能適應香港的熱帶天氣，染上熱帶疾病而死亡[25][23]，部分隊員則在義和團運動期間殉職.

試過發夢屌個學生妹,但佢背住咁騎我,我見到佢個頭係好似俾人淋完鏹水個D咁得幾注頭髮

有次瞓到朦朦朧朧FEEL到隔離好似有個人望住我,我都分唔到係咪發夢

成日都發D夢中夢,夢見自己瞓著發夢,夢見自己俾鬼壓
真係好想裝個CAM影住自己瞓覺

巴打好靚仔？ 鬼都想搞你

好慘 客死異鄉 幾廿年都返唔到英國

部一定企滿「人」

Btw 以前聽上一輩啲人講 夢到鬼 如果係正面見到 有可能真係發夢
但如果剩係見到隻嘢背面 就9成9係污糟嘢

Very nice of the driver
I think in most cases they’d still ask for extra fare, especially taxi drivers.
Did you see the same thing afterward ?
N did the bus actually hit the soldiers ?

都唔只一次發夢屌女,同埋我發夢控制到自己,可以見女就揸

巴打勁。。。鬼都啱。。。

伊藤潤二

碌依啲post 要好小心
但竟然仲未出現啲傻閪

約1.7米高嘅中國籍男子，戴黑色框眼鏡，黑頭髮，操流利廣東話

有次同女友下午到元朗一個公園仔坐下
個公園一個人都冇諗住幾浪漫
坐左喺遊樂場滑梯上傾計
突然有把聲係我耳邊講
「si...sa...」
我突到突，望下附近真係得我兩個
但把聲係似貼住我雙耳發出
跟住雞皮由身起到頭頂
第一次感覺到雞皮係可以上到頭頂
雖然夏天但感覺周圍突然變凍
之後搵個藉口馬上走人離開

以前小學雞見過人跳,覺得生命好兒戲
落地好實

想像唔到真眼見到有幾恐怖

係咪曹公潭？

依個我都聽過吓
其實咁出名點解
香港啲教會唔做返啲野
好似百幾年都安唔到息咁

記得8定唔個9年前鬼節
半夜3點幾同個fd係旺角食完宵夜
送完佢番屋企之後
自己一丁友行番屋企
諗住半個鍾路程到散下步消化下
點知路過間學校個時
突然間一陣小朋友玩緊陣喧嘩聲傳過黎
本身都冇咩為意
行多左陣之後因為真係太嘈
忍唔住望左入間學校入面
見到十幾個米三左右既黑影
同緊個米七既黑影玩緊
但係我點望到望唔清楚
佢地到底著咩衫 甚至係唔係人
講緊我同佢地既距離只不過係十米左右
之後意識到咩事記即刻跑走左
去左附近間7仔同個店員吹水定下驚
之後仲叫左個店員陪我等的士
利申：真人真事發左係我本人身上

我都試過
離開商場果陣迎面見到個男人入商場
行咗出街口迎面又見到同一個人
同佢兩次都有眼神接觸

不過果次日光日白唔係好驚

打字聲我以前屋企都試過
每晚都有
有日嬲嬲地覺得好嘈出廳搵邊個hihi
原來係冷氣頁壞壞地，比出風口吹，塊頁不停震
所製造出嚟

呢個係的搵到比教化學嘅解釋

又要挑機又要驚

會唔會差唔多樣既女人呀

ching唔好亂講野

睇完樓主個故諗起呢幅圖

大家都好認真

見到上面巴打分享撞到同一個人嘅經歷 我諗起個以前高登巴打分享嘅故事喺到repost下

“其實好多 都撞過幾次鬼
有次經歷諗返都好心寒 但遍遍個次係無鬼成份
大概係同一日撞過同一個人六次
唔同地方時間

以前中六個時 排隊撘車 望到前面個西裝友
覺得好熟面口 但又醒唔起
咁我就岩岩好上唔到車 但就記返起係我個夢出現過----第一次

放飯個時 行落去附近買碗麵 又撞返佢係我前面買麵 但變左街坊裝----第二次

其實頭兩次我無上心 可能真係咁岩

咁放學我要去補習既 咁我就撘1A 上到車..
點會咁 又見到佢係度睇書 但係著牛記普通t我個心已經開始唔舒服----第三次

到我落車 我特登擰轉頭 睇下有無落車 結果無 心諗應該完啦 咁我就自己行去淘大
咁我補習係要係出面排隊拎notes
排排下 又見到佢著返套西裝拎住撘單同職員傾唔知乜柒 我開始好驚 無理由快過我到 一定無理由----第四次

上堂個時我諗會唔會係捕我 咁我就決定早走 等佢預唔到我放學時間 而我本身都約左人係尖咀食飯 咁有時間就返屋企換衫先 一落返屋企到出返尖咀都無事 心諗咁遠我又早走左 應該撞唔到掛 地食太平館
帶位個時.....屌屌屌 點解會咁 後面張卡位就係佢同個女人食飯 都係西裝
但餐廳又唔比換位
餐飯真係食得好唔舒服----第五次

咁我食得好快 快過佢地走 行都無行 就直接撘219x返屋企 返到大堂.....佢坐係大堂著住polo波鞋傾電話----第六次

呀唔記得先前講個夢 係大概我同個男人行左一日 又講又笑既 之後我同佢講你唔好再跟住 之後就同佢嘈 佢話係我跟住佢 嘈左好耐

之後個晚就夢見返個男人
佢笑笑口同我講:都話係你跟住我
咁的確係個六次 佢都比我早到...
好寒呀屌 我食足四日安眠藥先訓到

但有人話個後續夢係心理作用 而且可能讀書精神壓力大”

頭先都驚住會有圖

未比錢姐 成日啲人貪平過幾個站轉價錢先嘟

之前去西貢露營，夜晚食完野去洗野，咁去廁所條路兩邊都係樹同冇燈，接近全黑乜都睇唔到，咁我同個fd 行去個陣離遠已經見到個女仔企左係度，咁我都冇乜特別留意因為個天都有少少雨，之後行到過去個女仔都仲係企係度，到我過左佢嘅時候回頭望，佢已經唔見左，而且條路完全冇光

多口問句，佢無頭你點知佢望住你？

咁我想問 點知入𨋢果個先係真

LM

前幾日買咗tesla call,明明應該賺首期，突然輸埋間屋
後來去廟拜拜，tesla先升番少少

巴打 我覺得佢呢個case似精神分裂。。。

同呀媽兩個人住 細個小學嗰時訓上格床
係有條梯爬上去嗰款
朝早起身試過發現自己件衫除左一半
得笠住條頸同一隻手咁大把
另一隻手係完全free哂
唔係啲鬆身衫而係普通tshirt
細個試個幾次係咁之後就冇再試過
問過呀媽有冇入過黎佢哋都話冇
就算真係比人除都好難解釋到
因為好難雙手放開咁企喺條梯度
話自己發夢發到除衫又講唔通
到而家都唔知點解會咁

大約10幾年前搭地鐵，唔係太記得，好似太子站，上左車然後開車，途中（我100％肯定仲係隧道裡面）突然，我見車窗外面閃左一下勁光，見到一個廢置左冇人既黑白色既月台，當時係好快，我望唔切架車就過左……係我前面對情侶互相對望，好似係見到同我一樣既野……到而家我仲記得當時情境，毛管棟

Lm

突然諗起朋友仔發生過既事
佢住圍村，平時上堂都中意訓教，所以大家開頭冇理佢。
測驗果陣佢訓教，交卷果陣老師問佢點解寫「救命」
問題係佢唔識做所以交白卷，如果黑眼訓，唔小心畫到都合理
但點解會寫救命尼 筆劃都幾整齊下
跟住佢話幾日前村口見到污糟野
之後比人拉左去睇道士

我都試過瞓醒除剩條底褲
好撚奇怪

我已經死咗，你見到我留言係咪覺得好靈異呢。。。。

黑白色調 定係好似啲黑白片咁？

唔知算唔算靈異
有次瞓緊晏教
矇下矇下見到個著白色衫嘅人企我床邊
以為係老母放工返到屋企嗌我起身
點知起極都起唔到
我仲以為我訓訓下暈咗 因為成日低血糖暈低
但過咗好耐都全身郁唔到 唔知點解開始好驚
後尾好似係由手指開始郁到 最後擘大眼起咗身
落床搵晒成間屋都見唔到老母
後尾瞓返落床清醒完 諗諗下可能係鬼壓床

粵語殘片果隻黑白

同中同搭搭下黨鐵，入隧道咪黑黑地冇乜光，出番黎佢勁驚話隔離原本有個好高大既人影望住佢

但係一出後就冇左，佢以為有係個人係隔離 但係我地唔見，佢勁撚驚係咁問我地 搞到d人望晒過黎

之後原來佢..想知再講

後來個同學係咪死左或者大病一場死唔去性情大變變左另一個人

係咪玻璃反光咋

醫院係最多鬼嘅地方，重多過正常墓地

好撚彩有人陪你

屌 本身都無咁驚 你講完再幻想個畫面 雞皮都起埋

你老細之後一直都照用e單位?

你信得有鬼，點解會無呢d

法師咪做到唔係D結界，大型風水陣點嚟

咁似我家姐嘅

係咪臨入lift諗諗下 都係去後樓梯食支煙先走渣

xx年前響hku做soc野2點幾先走，經開心公園行到去電梯大堂（ 係落般咸/興漢道）唔見有人等，而掣亦冇著燈即係冇人㩒，但其中一部門自己打開，我入左去見冇人順口講左聲唔該(當時唔識驚，可能太攰），然後㩒掣落番去大牌坊走

真事，不過我覺得唔算太靈異

幻愛，巴打你是咪思覺失調

全部同一個笑容望住你

冇實質見過或者接觸過，但我自己覺得比較靈異嘅，好多時都係頭痛唔知點解
第一次就中二左右同屋企人跟團去泰國旅行，其中一個景點係參觀好大尊佛像，我婆就好信神佛嘅，由細已經千叮萬囑我入廟要拜神同埋千祈唔好亂講嘢亂諗衰嘢，咁我已經醒水冇亂噏野，但就對住佛像影咗兩張相，冇問准或者通知衪，嗰個景點係全trip最後一個景點，睇完就直接去機場上機返香港，上機都好地地，一take off嗰下個頭痛到好似就嚟爆咁，成世人都未試過，係痛到你會控制唔到咁皺晒眉頭合埋眼面目猙獰嗰個程度，雖然可能真係純粹氣壓問題所以頭痛，但係嗰陣時嘅我已經搭過好多次飛機而從來都冇事耳嗚嗰啲都完全冇，之後飛其他地方都一樣冇事，成個人生唯一一程飛機頭痛就係泰國呢次，事後睇返啲相我婆先屌9我唔可以立亂影啲佛，係影都要拜一拜知會聲先好影

第二次就係前年疫情之前最後一次去旅行，自己一個人去東京近郊，book左一間酒店喺新宿就諗住base喺東京每日再去附近縣玩，第一日到埗去寄存行李嘅時候已經覺得唔多對路，大堂已經感覺到間酒店好陰同埋好舊，入到房就更加，不過都冇計已經Book咗，同埋嗰陣都做足敲門講打攪晒嗰啲功夫，因為我跟我阿婆多我都寧可信其有，諗住應該都相安無事啦，第一晚係瞓到冇事發生嘅，因為前一日係夜機去然後全日都係行景點冇休息過超級眼瞓，但係起身果下就出事了，鬧鐘一響醒嗰一刻就同之前泰國嗰次一模一樣個頭痛到仆街，真係好似張衛健孫悟空俾人念緊箍咒「好撚痛啊師傅」咁樣，又係痛到擘唔大隻眼，好辛苦好似盲人咁周圍摸搵個背囊即刻拎兩粒頭痛藥啪咗，然後都心知不妙覺得係有嗰味野，即刻用晒四種語言日粵普英同啲朋友仔道歉話打攪晒冇惡意淨係借宿幾晚之類，然後就㩒鬧鐘個snooze 瞓返。好奇怪，明明個頭超痛但係即刻秒速瞓着，然後鬧鐘再響，呢次我一起身，完全冇事個頭係少少頭痛嘅餘韻都冇，但係明明snooze 係5分鐘咁上下㗎咋嘛，我食仙丹都唔會咁快醫好啦，我到而家都覺得呢樣野係最靈異嘅經歷，依家都成日諗如果嗰陣時冇哂冧咁仲有五晚要訓點捱？

之後原來嗰看更係玩嘢，無聊9禁lift嚇啲住客，心諗咁夜返嘈我訓覺

頂個陣係高登睇過

我係試過聽到到太子站之後下一個站又係太子站

6號巴士會經黃泥涌峽道，1941年嗰陣呢度係駐港英軍西旅指揮部嘅所在地，日軍登陸港島之後好快就將呢度圍住曬，當時西旅旅長叫Lawson將軍，佢最後同司令部講咗一句’Im going to fight out’之後想突圍，基本上佢同埋啲同僚一出去就俾敵軍射死咗，個指揮部嘅地堡而家仲喺度，架巴士仲會經過添，我諗嗰啲士兵係英魂嚟唔會害人嘅，希望佢地都可以安息啦

細個去馬來西亞旅行
嗰陣一家六口一齊去
有一晚 老豆打開酒店房門嗰陣
我見到有個女人喺入面
我問阿媽 入面嗰個女人邊個嚟
跟住全家呆咗一下
阿爺拉返我老豆出嚟
然之後就開始敲門講借宿一宵之類
開返門個女人就唔見左

小三小四個陣同鄰居係公屋lift口踢好輕個啲橡膠波（唔係西瓜波），踢踢下個波係呢個死位憑空消失，我好肯定佢冇開lift門，同埋我同個鄰居打對面咁對踢，所以一定唔會飛左去兩邊生位

我同你既經歷一樣
又係酒店沖涼個陣 個心係到諗
諗完唔夠一秒 熄咗燈
然後我沖左出去廁所 問我個同事咩事

係酒店訓覺 比鬼壓
壓緊果陣聽到細露喊聲
係到講唔好燒我

以前都試過比鬼壓 但無聽過聲
果次超清楚 仲要起身 成身汗
仲要記得有聽到

試過芭堤雅訓酒店
朝早起身拉開窗簾就去左廁所刷牙
刷刷下聽到出面“擦”一聲
我就無為意，繼續刷
洗完臉出返去，發現窗簾閂埋左
我好記得我係打開左接近3份2
而且個窗簾係無任何回彈功能

lm睇鬼故

呢個故仔好熟 Ching是咪講過

一上上層全部都係同一條友

6點前武肺菌唔會攻擊人

巴士司機位有cam睇到上層，應該係司機同你一樣見唔到個女仔落車，望cam又見唔到所以先叫你上去睇，但會唔會係個女仔瞓低咗，畀啲座位遮住咗咋？

呢個舊登好多人分享過啦，旺角同佐敦都有
黨鐵真係好詭

記得係兩年前嘅鬼節
凌晨三點先返到住嗰頭
咁我慣咗戴住個抗噪耳機聽住歌咁行

行行下隱隱約約聽到一男一女講嘢
但又聽唔清楚講咩
當時心諗戴住耳機都聽到咁應該好大聲下
以為係情侶嗌交之類
就好奇周圍望下
但成條街都係得我自己一個

但係就keep住聽到講嘢定嗌交嘅聲
咁我就直接除埋個耳機想聽清楚內容同埋係咩方向啦
但一除咗就即刻靜曬
如是者重複咗兩三次都係咁
但明明就好明顯聽到啲講嘢聲但又聽唔到內容

但個耳機又冇壞到 啲歌又係聽開嗰啲
就覺得好奇怪 除咗耳機企定喺條街度諗到底咩事
諗諗下突然醒起今日係鬼節
心諗 碌柒 唔係撞嘢掛
一當我有依個諗法嗰一刻
就突然聽到一把女嘅笑聲
但係近到好似係貼住我耳邊咁

嚇撚到我仆街 即刻狂奔返屋企
樓下個看更都睇得出我面色蒼白
問我有冇事 之後叫我坐低抖順條氣先
然後親自幫我㩒𨋢 睇住我閂𨋢門
明明平時佢哋好似空氣咁唔會理人
返到歸即刻上返炷香個人先定返啲

有幸見到蟲洞

前排窗口對出個位先有人跳左
果陣冇睇到咩事，淨係聽到好大聲bong一聲
當時以為係爆胎定唔知乜，點知一陣間望出窗有晒消防、救護、狗係出面
原來砰一聲係撞到啲屋邨有啲有得庶太陽既路果塊膠頂，所以勁大聲
都幾心寒，訓唔著，第二朝唔夠訓冇番工
而家諗番起都有少少心寒

I’ ve just been this place before

留名聽故

一次冇親身偶過
不過工作上間接都有
試過係廢墟拍攝
部機GoPro 掛左係燈道
正常係唔會旭

但係返去睇返片發現
部機一時時會有幾下上下旭

但係我揹緊

係，一直用D-E單位

兩個老細最主要想用個大啲嘅conference room，的確係打通埋E單位之後先有空間嘅

而重點係我哋無同佢講公司有嗰味嘢（擴充前講過公司大間唔好對沖走廊佢唔聽，所以費事再講）

我辭職之後，同啲舊同事食飯，佢哋話公司生意差咗好多，跟住每次食飯，就多一個辭職

認真講，大約兩年係太子見過個男人著到同張相差唔多，戴住單邊眼鏡件衫勁靚仲留咗有卷起嘅八字鬚一手攞住支u形拐杖

但係當時我記得係夏天三十幾度，冇camera嗰啲影住，有個人著到完全唔同時代咁正常都會望，但係條街係完全冇人望佢，搞到好似得我同我啊媽見到咁。

我同佢距離差唔多10米左右，明明望住佢轉彎，見佢著咁靚就想跟上去影張相，點知一轉彎就完全唔見咗人，嗰到仲要係冇小巷+冇乜人，成個過程都唔知有冇廿秒 到今日都係諗唔通係人定係鬼btw佢個人靚到係電影走出嚟咁

利申：我同啊媽天生易睇到嗰啲嘢

可能係科學可以解釋到，但我reception同事星期六返工見到個唔應該出現嘅人影就真係解釋唔到

其中一個老細喺E單位嗰間房仲試過全日有烏鴉啄個窗，老細閪住面走出嚟同我哋講，跟住煩厭咁話專心唔到，要出去行下 佢一行出office我哋笑到仆街

巴打有無覺得成日無乜精神好tired 咁？
有嘅話就唔好屌夢入面嘅女，因為你可能係屌緊succubus，佢地會吸走你d陽氣㗎

舊時去旅行既一次經歷上咗酒店房之後同個frd行樓梯落樓買啤酒 由10樓開始行落地下 行到落三樓既時侯啲燈熄曬 本身都諗住冇咩野啦 就開住電筒行落去 行到落地下個層（其實係basement ） 前面有一對大門 一打開個下見到係一間房黎 入邊有個白影坐咗係一張凳度 嚇到我同我個frd即刻閂門跑走

勿相認

諗諗吓我都試過一次，我直頭係呆撚左，明明見住呢個拎好多嘢嘅伯伯喺前一個站落咗車，但係隔咗兩個站佢就喺另一個車站月台出現，我個陣係以為自己眼花，完全唔知發生咩事

係咪藍色線
我細個都見到幾次
好似係足球廣告嚟個效果似走馬燈咁
個陣我問我老母咩嚟佢話廣告嚟
應該唔係靈異野掛

我阿嫲五年前中風入醫院
我姑媽本身喺入面探緊
我同我阿媽唔知，同姑娘報數話得兩個人

我去到好撚頭暈好似俾嘢壓住，同老母講頂唔順，老母陪我出一出去先。
我出到走廊就冇嘢，所以就決定含粒糖入返去
一入到去住院大樓又開始唔舒服但係我即刻深呼吸大膽抖氣加挺胸收腹咁入，慢慢冇任何不適去到探阿嫲。

當時佢隔離床個阿婆仲老過佢，又係有嚴重病入過ICU不過穩定返。
但係當晚佢隔離床個阿婆就急轉惡化走咗，仲嚇親我阿嫲，扭計又抆吊針又唔食嘢。
第二日我再去探佢，連阿媽都覺得唔舒服，我當時心裡面試探性咁釋放惡意，跟住阿媽都舒服咗啲。
之後阿嫲就肯食嘢同配合醫院，明明之前有姑媽睇住佢而且佢冇講過話要見我

舊年佢情況惡化返曾經話要截肢又盛。
有一日上完zoom老母收到老豆電話。
話醫生判斷阿嫲可能唔得，叫家屬趕住見最後一面。
我同老母衝落街，住得近醫院諗住跑過去。
過天橋落樓梯嗰陣我突然仆街。
我未起返身老母就電話響，係老豆喊住打嚟話阿嫲啱啱走咗
我老母決定唔俾我去，話驚我喊，但實際上我估佢都get到我體質特殊。

仲有之後殯儀館發生嘅
講住咁多先，瞓醒繼續

我試過不少於十次夢中夢或者醒咗剩係郁到頸同眼，而且聲帶嗌唔出聲
我嘅經驗係用意志逼醒自己，唔好見醒唔到就放棄

係咪無賭錢

其實夢中夢入面俾鬼責係咪俾鬼責

Cyberpunk 2077

我答你唔到，唯有俾個科學啲嘅解釋你
我覺得係關個腦未完全醒晒事
我通常失眠第二朝先會發生
可能係小腦同大腦神經未同步醒
所以我思考到（大腦醒）但協調唔到肌肉活動（小腦未醒/未同大腦同步）
而我用意志逼醒自己可能係保持意識清醒等小腦同步返自然醒，因為假如我唔堅持想醒嘅意志就會再次瞓著，好似頭幾次咁短短兩個鐘瞓著醒返（意識）好多次

有冇互含

但我既經歷係夢中夢 場境同入腥既地方一樣
之後俾鬼責 好嬲想反抗
就會再醒多次翻翻現實世界

I went to look at those grave after that. Most were British soldiers who died in late 1800 to earlier 1900.

試過親人走左頭七嘅時候去佢屋企訓覺
其實成晚都唔係好訓得着
一路攤喺床到合埋眼咁
去到兩點幾左右feel到有斷斷續續有嘢穿過左自己咁
果種感覺係有股涼意由背脊滲返出尼
啲肌肉緊哂同個心臟翳住翳住咁
數得好清楚總共有十下
結果第二朝起身
祭品果碟米好清楚有個手掌印喺到

講埋先訓啦

同呢個咁似

講故台 神秘台

我都發夢夢過

多謝巴打
緩和咗個氣氛

出殯前一晚我失眠，結果朝早起唔到身，行路冇力，我作為一個成年人要老豆老母扶我搭車去紅磡。直到去到紅磡之前我都係接近冇意識，因為真係好攰
去到殯儀館我俾啲香攻醒咗個人，即刻精神返，屌柒我老豆格硬逗我出去唔俾我瞓。

殯儀館有道士作法同打齋好撚臭
我阿叔就耶撚嚟所以冇著到孝服同上香一直企後排
師傅有一輪係講咩丈夫、兒子、媳婦、女兒、外孫、etc。大部分人都喊晒，記憶中得我同叔叔冇喊。
我心諗咁撚臭中午邊有胃口食飯，於是好似醫院嗰次咁釋放惡意，結果提前有飯送到，話一陣進行儀式，子孫餵飯俾紙紮公仔，所以食飯先。

我就第一時間衝埋去，屌奶媽全部都係我唔鍾意食嘅嘢，仲要道士啱啱燒完符加上個場勁多香燒緊，臭到仆街。
我拎起筷子同發泡膠碗之後食到停唔到。
總共食咗一碗芝士龍蝦伊麵、兩碗炒飯、一碗叉燒炒一丁，而且當時覺得好正。當時有好多嘢飲，有水有汽水有維他奶同檸檬茶。我一個都鍾意飲碳酸飲品但係當日不知不覺飲咗兩盒檸檬茶。

舊年去拜阿嫲嗰陣見佢哋除咗灑酒仲灑檸檬茶我都未知係一回事。
到過年前老母去萬寧買嘢送咗排檸檬茶，我問點解有，佢又順便講起話阿嫲最鍾意飲問我知唔知，我先知道。
我最後拎咗盒檸檬茶嚟飲，屌你老味咁撚甜，我正常飲半盒都嫌難飲，冇可能飲兩盒喎。

仲有唔少可以分享，真係要瞓先

唔中意食都食咁多

等緊𨋢，部𨋢慢慢落緊嚟，入面嘅對話聲越嚟越大；去到我嗰層，佢哋啲對話已經好大聲好清晰。一開𨋢，

一個人都無，即刻靜哂。

我覺得你兩個都係鬼um眼

靈異角度（牽強）：
我叔叔冇小朋友，其他同輩係外孫，阿嫲最錫我所以我一釋放惡意佢嘅靈魂驚我嬲佢，所以就安排人送餸菜同飯。而我食唔鍾意嘅嘢食得咁開心可能係被附身，雖然有研究開神秘學嘅fd話我陰氣陽氣都唔重，啱啱好中和所以鬼定神都上唔到我身。但係可能係有血緣關係所以我代替佢食咗最後一餐自己鍾意食嘅嘢。

心理學角度：
我好撚嬲我老豆夾我出嚟同埋啲煙好臭。
所以食好撚多嘢發洩情緒

等你訓醒講多啲！

我喺連登見到有人識分身術!

我其他經歷係自己幾次差啲意外死
幾次當時好似高達新人類咁有第六感
推薦你睇0079同0093嘅阿寶如果你未睇過

睇得多ap,發現所有「朋友」口中講嘅奇怪野係cam 面前就唔會出現

above all最撚恐怖嘅事頭先發生咗
連續嚇咗我兩次
首先airpods pro冇電嘟嘟嘟嘟響嚇柒我
跟住我掃緊IG因為耳機冇電所以喇叭播咗片嘅聲
我即刻mute，結果嘈醒老豆
佢敲我房門問做乜鳩唔瞓
宜家俾人屌完

睇緊av 唔知無連耳機先係最恐怖

見到個詭異post
klmm9b o sm,,, ,,mkk lklmj

巴打有興趣入去睇下

影咩相無啦啦
你喺街見到有人着得好靚會想同佢影相？

乜嘢叫做鬼打牆 ？

全部都咁撚恐怖

有晚凌晨訓唔著去跑步
跑到去公園入口完全唔見有人街燈又無開
跟住個air pods 好似有野干擾 有d wee wee聲
拿部電話睇睇咩事 點知個日係鬼節 跟住突然一陣風吹過
即刻淆底跑番屋企

家姐同細佬見到咩？

試過係半夢半醒狀態下見到有個男人企起衣櫃前 背對住我 我叫極腳踢佢都唔走

自己同屋企人都有靈異體質嘅，從細到大都撞過唔少次，有次最深刻喺我細個同老母去過條屋邨探親，我地入咗去第九座，果到勁陰勁凍（果陣喺夏天），同埋我見到我地好似入咗個青青地色嘅空間咁（四周圍都青色，仲要一路行都無人無聲），最後探完親走果陣，我地喺從第十三座走咗出嚟，但喺兩座喺唔通嘅，果陣我阿媽即刻拖住我跑走，件事到而加仲好記得。

頭七 真係會有屋企人返黎睇返你

有親戚死左

我係訓廳既 到頭七果日 我感受到屋企某度門（親戚個仔）好似打開左 實際上無 開完度門果刻係有涼風出黎 我當係鬼門

我唔敢打開隻眼 但我知道死者唔係得一個返黎 佢附近仲有兩個人 望左一陣我地就走左...

仲有一件事好恐怖 我屋企係公屋最尾單位 有一晚凌晨聽到啲腳鍊聲 係走廊行到我地尾房 就消失左 好恐怖

全部都係呢個女人你驚唔驚

樓主訓覺係咪有時會望到自己訓覺

如果係樓主就係高靈人士

尖叫之後先入lift 咁點解會有一個同學會入lift先

哇 我,原來入左𨋢果位先係

母體錯誤

成日經過太子站就會背後好寒
有陰陽眼睇到有理後生仔大叫唔好再打了

近視救左你

你上上層check下咪知真唔真

真係好英勇其實當時根本知道一出去係死路一條

應該佢d祖先照撚住佢 講緊數

試過夜晚12點幾喺單車徑跑步

咁每次當我來回某一個 同一個位嘅時候我就聞到腐爛嘅臭味

當我跑到返去嘅時候 咁啱經過嗰個好臭嘅位

咁我就喺嗰度綁鞋帶啦 但係我幫鞋帶嘅方式係冇屈埋隻腳淨係嗚低身咁樣去綁 （腳與腳之間望到身後嘅畫面）

我見到大概五六米以外有一個着住白色裙
赤腳嘅女人 因為嗰陣講緊鞋帶同埋跑到好攰暈暈地
對於嗰幾秒嘅畫面我淨係記得呢啲

鬼係無腳或者腳尖行

但係我真係見到喎，另轉面人都消失咗

我挷鞋帶嗰10秒內 係真係見到有

如果有嗰條片就可以證明有鬼

邊條邨

鬼壓床?
我之前都試過類似既事
瞓瞓吓突然醒咗,有幻覺同幻聽,然後又係全身都郁唔到

睇晒你上面兩段 睇到我眼痛
講嘢1999

當年班加拿大兵好多都未夠廿歲
乜都唔知嚟到香港兩星期 日本就打香港

流浮山刀手

我住村屋，同細佬瞓上下格床
有晚睇睇下手機擰轉頭，喺爬上上格床嗰條鐵梯個窿位見到有個長髮女人接近面貼面咁望住我
嚇到我屌出聲匿入被竇等天光

好細個果時 （大約10碎左右）
夜晚係度睇緊明珠台西片
我扒住係張床對住部電視睇 左邊係窗
睇睇下我望出去外面 突然間見到一個戴住豬咀（比較似全面果隻嘅防毒面具）
嘅男人（直覺） 係窗外， 當時係夜晚黑 所以見到嘅人就好似平時無光照落去個啲感覺 我旁邊係家姐 我問佢你睇唔睇到 岩岩有個人係窗外面呀
家姐話 你睇錯咋嘛

利伸。屋企住10樓

孖生姊妹嚟架！

時空交錯

巴士佬
最近有一個夜晚做完個trip返廠，返廠前正常會check車有冇人漏嘢/訓左未落車。check左無嘢就揸返廠
基本上淨係開車頭燈揸唔會著車箱燈
途中經過墳場，一過墳場就著落車燈
果下我諗一諗會唔會我睇漏左人，但我返廠前check左
諗起之前FB熱狗車post張相，除咗望左右鏡之外，唔敢望其他車箱鏡，熄左落車燈極速飛返廠。好彩無事！

後尾問其他司機前輩話d制 ”有可能” 鄧一鄧就著左
信住先，心諗好著唔著，過完墳場仲要夜晚先黎著

孖生姊妹啫 唔好諗咁多
雖然我都信呢個世界有靈異野

19th century 成百幾年前啦Ching
開埠初期
就好似wiki 咁講 係水土不服+病/ 打義和團死

未必係英魂
可能係真。客死異鄉

我有個親戚屋企，細細個每次入屋見到個白衫長髮女人都係喺廁所行出來，頭濕晒唔吹乾直接坐梳化睇電視。

我行埋去打招呼佢冇應到。

終於有一次我問阿媽佢係邊個，我阿媽話唔好多事叫我入房玩。之後我冇再去過嗰間屋...前一年講返呢件事，阿媽話當年我指住吉梳化問，所以知我見到‘朋友仔’

咪自己嚇自己啦
係部𨋢神神地
我年中都遇過幾次
利申 夜更看更

Kk leung落東閘部𨋢如果冇人㩒
係會自動上番去開住門
可能你咁啱前一分鐘有人搭完𨋢落去啫

發燒連埋肚屙好正常

可以響講故台開個po

佢著到完全第二個時代走入嚟咁，唔係想同佢影，係想係咁易影下佢衣著咁

病人瞓到溫溫燉燉
以為自己撞鬼都常見

好多西人都認為0300-0315係屬於惡魔既時段

我估

即係一串人
隊頭入左𨋢
隊中尾岩岩行到防煙門望多左眼就尖叫

因為佢見到係隊頭入左𨋢果條友係防煙門另一邊呆企

係囉 賣出去都發達啦
仲成為有力證據名流青史
無諗過？

嘩屌佢仲要喺嗰到住。。勁慘
你個償街仔！

睇呢個post要慢慢碌黎睇
實有癲佬貼d鬼相出黎嚇鳩人

下 原來塔羅唔玩得ga？

服務好周到

我呢個好平淡
不過係我人生一次幾難忘嘅經歷

有次搭𨋢番屋企
架𨋢就有我，一個阿姐，一個屋苑嘅維修師傅

咁大家㩒𨋢啦
我留意到有4層嘅燈係著左
以為有人㩒錯

到個一層嘅時候
開門
冇人岀

大家你眼望我眼
個師傅問邊個㩒左𨋢啊
我同個阿姐都好肯定我哋冇㩒多到

個師傅停左陣之後就自言自語
：咁奇怪嘅今朝管理處同我講呢架𨋢啲燈係咁閃下閃下
我一入到黎又冇事......

個下仆街啦
跟住個師傅一到佢個層急步行左岀去
好似仲聽到佢細細聲話唔係啊嘛......

即係佢伸個頭出嚟望你？ 唔明舊黑色野大細係點

真假都好。。尼條片真係好恐怖。。

留名

我以前住舊居屋有部lift壞壞地成日都係咁
第一次我嚇到攬撚住阿媽（果時9歲）
住左10年，搭到慣撚哂

反光啫 大吉利是

唔駛驚，電梯真係會成日壞
只要有垃圾攝住，或者電路板呀，信號板呀，DP拍呀之類有嘢壞壞哋，就幾乎一定會走亂樓層
利申 電梯公司員工

我啲個應該唔算係靈異，不過我點都解釋唔到，希望有人可以解答下

話說係我小五嘅時候，我同我同學一齊放學，咁要經過地鐵站，個地鐵站有三條電梯，我同同學一齊搭最底個條電梯，搭搭下有種奇怪嘅感覺，好似突然諗唔到野咁，跟著就好似貶咗下眼咁，我望一望，發現我同同學係最高個條電梯度，當中應該只係過咗幾秒，之後我同同學不斷捻都捻唔到中間發生咩事，不過我幾肯定我唔係突然出現係個度，只係我同同學一齊都失咗憶

之前有個同事養鬼仔
屋企養開過百個
仲特登另外俾間房佢地住
會買好多野食 玩具 俾佢地
平時會帶幾個番工

咁岩有日一齊行鐘 同檯食飯
佢食飯通常就俾啲小朋友食先
咁我其實都驚驚地 覺得唔知點咁

我同事就擺低左部手機自己行開左
我咁岩望到佢手機係顯示緊 朋友列表
係無人掂過部手機嘅情況下
突然click左入其中一個朋友到 好似想打字
跟住聽到我同事就番黎
手機又彈番出去 朋友列表
好似無事發生過咁

當時另一個同事都見到
我同佢你眼望我眼

追左咁多頁都無痴線佬 正

有次入醫院
我係好似第三者咁係遠處 （類似係天花板嘅視線）見到自己同個阿婆傾計
之後屋企人話我知
我隔離床真係個阿婆

入院到番屋企中間嘅記憶 我係完全無左
我都唔知點出院 簽名 行路番黎

以前公司一出去會經過個防煙門
有日收工前去廁所行過覺得好唔舒服
以為自己做到好攰
去完廁所返公司拎返個袋狗衝走人
行過望到防煙門有個白色衫長頭髮嘅人影
因為隔離公司啲人間唔中會喺嗰度食煙咁就無理

無做一排同前同事食lunch講開
話我走咗之後有個新同事入去做
成日都要其他人陪佢去廁所
到之後搬office個新同事同佢哋講
原來嗰時成日喺防煙門見到個白色衫長頭髮嘅女人
嗰刻先肯定自己嗰時撞嘢

呢件事我係唔同渠道有講過，大家聽過嘅話勿相認
好耐之前有次收工搭小巴，嗰陣仲要係夏天雨季落緊大雨
我當時就坐係單人位第三格，就咁睇住啲人陸陸續續上車，見到上剩一個位司機就開車
因為我上車個個位都幾唔就腳，之後個幾個站都係唔就腳，再加上落雨就以為司機係留位畀下個站
但係司機係之後個兩三個站都飛站，我同其他乘客都覺得怪怪地，就同司機講仲有位喎，點知佢話”咩呀，邊有位”而個個吉位其實係單人位第一格，我估因為落大雨冇人想坐
跟住成架車就好撚靜，然後大家都好有默契係下個站冒住大雨落哂車亦冇人夠膽惦個個扶手

好驚呀！！！！真係發生過！
讀U嗰陣時試過望住自己瞓覺 再瞓返落自己個身上面先瞓醒
但我無見過鬼

但係永遠講醫院鬼故嘅人都係最撚清醒嘅醫院員工

關於呢件事 唔知係咪日有所思 夜有所夢 我夢到個後生仔係地鐵站客戶服務中心嗰一層被人追打

唔上去睇吓？

可能只係因為你哋講完所以借d意話有故障扮下有做嘢

屋企有一排成日凌晨2，3點傳黎鋼琴聲
仲要彈黎彈去都係個2，3個音
咁我以為隔離屋彈琴啦
點知個女仔去左旅行成個星期都唔係到
到而家都唔知邊個彈琴
之後都無再聽到琴聲

有一排又係凌晨嘅時候
連住幾日聽到樓上啲拖凳聲
但之後諗諗下 樓上個單位無人住

唔係親身經歷係聽我同事講ge

話說我同事要入isolation room 幫一個就嚟死Ge 呀伯抽痰, 佢抽緊嘅時候入邊道門不停開不停閂 我同事就細細聲咁講 你比我同佢抽埋痰等佢舒服啲咁走啦, 點知真係冇再開閂

幾年前同屋企人旅行住酒店
4人一間房 2張雙人床
老母同細佬瞓一張 我同家姐瞓
老母同細佬瞓到淰晒
我同家姐聽到佢哋張床底有把捂住口嘅尖叫聲
一開始以為聽錯 家姐突然問我聽唔聽到
嚇到仆街 之後無端端瞓著咗
第二日即刻走人

即係黑白無常之類嗰啲嘢？

我完全無等你講

應該係真係𨋢有問題
我都有試過，第一次就唔開門
第二次就去錯層，一開門我就即刻出去
驚墜𨋢
當時無諗到係靈異事件，可能係已經見過部𨋢有問題

可能係但如果係我應該會勁淆底

二十幾個鐘冇瞓，組織唔出有條理嘅文章

我地係咪遇到同一個

我屌你老母邊個用個波踢我！

之前grad trip 窮遊歐洲撞過幾次野
最深刻係有次喺意大利 住一間都幾舊下嘅酒店 係舊到連個窗都係木窗嗰種
入到間房本身已經周身唔聚財 再加上嗰日又同條仔嗌交 又喊過 窮遊又攰
我諗我嗰日個磁場真係好差 所以夜晚瞓覺就賴嘢

間房張床其實好大
咁我同條仔就瞓喺正中間啦
我就大字形趴喺度瞓嘅 咁個頭就枕喺右手度 左手左腳呢就向外伸嘅
之後嗰晚半夜扎醒 發現俾鬼責
隻眼開到少少 見到啲白煙 仲要隱約聽到有把聲喺度奸笑

然後最恐怖嘅嘢係 咁我俾鬼責 全身都郁唔到
但係有兩道力同時拉我左手左腳
我成個人係平衡地喺張床嘅中心向左俾道力拉緊出去 我驚到內心係咁喺度講粗口同背主禱文
然後因為郁唔到所以我淨係可以好大力咁樣唞氣諗住嘈醒我條仔 點知佢瞓到豬咁
我諗成個情況都last 咗差唔多5-10分鐘 然後我大力一Chok 郁得返之後 即刻碌返去張床中間
但係又唔敢叫醒條仔面對呢樣野
匿埋入張被好似第二朝天光先瞓得着
醒咗發現手腳都瘀咗幾撻

細個嗰陣有晚瞓瞓下突然醒咗
咁正常半夜擇醒係會好攰架嘛
但嗰一次係好精神，而我嘗試郁係郁唔到嘅
咁我就開始驚啦，心唸被鬼壓
但我都說服自己可能係太攰啫
（嗰陣有啲節目用科學原理解釋比鬼壓）

好彩嘅係我係側睡而且面向牆嗰邊咩都睇唔到
但靈異嘅事發生啦，我雖然完全睇唔到背後
但我感覺到張被嘅被角係我背後慢慢升起同埋後面其中一執頭髮慢慢向上飃

我即刻扮瞓，最終唔記得點瞓返
第二朝同屋企人講都係大家笑下就算，我呀媽話我發夢啫
但到依家都仲記得嗰種感覺
雖然唔算好恐怖，但到依家都好不解

係真唔係啊。。。但啲燈制有冇熄埋？

由細到大都同靈異無緣
有次係係屋企感覺怪怪地

細個講緊6至8歲個時
身邊既人走近我一個半身位就會有壓迫感 (大約兩隻手距離)
就算我睇唔到佢 係我身後都好
走愈近感受愈強 而每次感覺到我就一定會望向果個方位
但任何情況都好一定有人會出現！！！！

人愈大慢慢習慣咗身邊會有人接近
壓迫感係小三個時就開始無再出現過

咁一到上年自己一個人係屋企打機 當時係朝早
突然感覺到身後邊有人沖向我
我本能反應望向後面
但乜都無 屋企本身就得我一個

而最大問題係我壓迫感個方向感覺無消失到！！
如果係細個人走近感覺愈大走遠就無感覺
而當時個感覺係佢沖黎我後面企咗係到

咁我勁驚 行開電腦枱就開始感覺唔到
但我都驚到出咗門口 過左幾個鐘返到屋企咩都感覺唔到了

佢話佢嗰陣時勁驚， 匿埋喺被竇度扮瞓覺， 祈求我哋快啲返酒店

用手機影低

我都試過，果時仲要未有smartphone
我左望右望起碼兩次先會過，行出一步有部九巴係正半個身位隔離急停，塊面feel到有風咁近，我見車頭啲乘客都呆左

留名慢慢睇順便推

CLS

點解無神論連登仔信有鬼

放工去開後門個時聽到女人聲
屌你老母後門完全無人

如果呢啲係真既
咁上帝，天堂同地獄都存在

咁你哋又信唔信

啲人鳩up，此post已完

彷彿係身體叫我唔好再來呢個地方

有

我老母係靈異體質會俾鬼上身，小學第一次見到
到最近上年又一次，佢去一間酒店做實習執房。到夜晚我係房同我老婆傾緊電話，我老豆無啦啦走入黎同我講阿媽好似唔多舒服叫我出去睇睇。
出到去就見到我老母坐係到眯埋眼喊緊，我就知係果味野啦。之後我同老豆輪流幫佢祈禱，我老母就又喊又笑又用唔同嘅聲講野，最後就聽到我老母個口講左一句多謝你呀先完結。

初中同另外3同學比人罰留堂
留到8點幾，個陣個天都黑晒
偷偷地走左去小學個邊探險

行到某一層，咁走廊兩邊都擺左一部琴嘅
我地去左其中一部
跟住有條友搞氣氛，彈大蛇丸個bgm（三粒音狂loop個個）
我仲記得有條友淆左叫佢咪彈

本身我睇開火影完全唔驚,仲覺得佢係咁loop好on9
Loop左幾次,唔停都還好喎，佢一停
點知走廊另一邊部琴響喎
好似細路仔發脾氣咁亂拍D琴鍵嘅聲，仲要重低音

個吓大家都呆一呆，跟住互望左吓
即刻9秒9衝落地下
我完全睇唔到D梯級，捉住條欄杆 當佢斜路咁行

多謝你送走佢？
你哋好似好熟架步咁

可能幫佢祈禱，佢感受到
我見太多次，我有咩親戚過世都會上我老母身

依家d鬼語文能力咁好架咩，係咪競爭太大，咩都要識

嗰時中學訓練營，全班大概11條女訓同一間房。我訓上層，下面個層係兩個女仔孖舖。瞓完一覺第二朝起身，自覺瞓得唔錯，但訓下面嗰兩個女仔問我點解半夜落床我話我冇，佢地話聽到不停擒上擒落既聲⋯⋯返到屋企個時先發現，我兩腳大髀瘀哂

係咪致愛麗絲?

碟仙知係咩，銀仙係咩？

用銀仔？

癡線！！ 我都發夢試過

假眼

其實本身都覺得係部𨋢傻傻地
trigger到我嘅不安情緒
係因為閂唔到𨋢門
因為等左陣再㩒左陣部𨋢都唔識閂
重複左次都係唔識閂
都等左應該有2 3分鐘

同樓豬個經歷差唔多

係巴士總站搭車, 望出窗見到個男人同佢屋企人行過

然後搭咗五個站（十分鐘左右）見到呢家人上車

雖然車程只係十分鐘, 但行過去一定冇咁快

一蚊銀

俊？邊撚到俊呀？睇過？

比著係你地會點

個2，3個音係好長音
不停重複都係個2，3個音
似試音多啲

我都唔太記得係邊個站遇到，但其實我嗰刻唔覺得自己係眼花，因為嗰伯伯應該係無家者，衣衫襤褸，跟住身邊一袋二袋，我記得睇住佢落車，但隔兩個站架車繼續去我就見到佢點解會係另一個站嘅月台

識得人地個老豆做導遊
有次帶團去左泰國 夜晚返酒店同老婆囝囝face time
然後囝囝無啦啦就話 點解爸爸你後面有個女人
仲扭計以為爸爸有外遇 但爸爸老婆都見唔到有人
嚇到爸爸唔敢喺房逗留

我都試過
當時去打波
岀到去㩒lift 又見未咁快到
就撚下波襪同鞋帶
平時都半跪
今次又係咁岩無半跪 烏低就整
就見到有個橙衫 加牛仔褲行緊岀黎
諗住轉身打聲招呼
起身發現無人嘅

仆街
仲要係我住個邊走廊

其實從果日開始 果位同學已經唔係同一個人

屌

細個去親戚屋企拜年

同個細路女玩 玩具

但走左之後屋企人問我做咩自己一個玩得咁開心

我朋友做酒店執房
咁有人check out，自然佢就要去執房
佢開咗道門，但入面被條門扣鎖勾住咗，所以入唔到去。

條門扣鎖得入面嘅人先上到鎖，出門嘅人係鎖唔到同開唔到。咁佢以為有人，講咗句係咪有人係到，但入面冇人應佢。

所以佢call咗落前台問個間房係咪真係check out咗，前台啲人答完佢真係冇人，等左陣咁佢再試下開道門，結果佢就入到。
我朋友期間冇離開過個層，冇見過有人走

咁可能真係撞正同一個
我初初見佢嗰陣我估其他人都應該係見到佢，但佢之後上返車，我見其他人又好似冇乜反應，得我係shock 撚咗

我細個睇過套鬼片係講烏低身之後望後面嘅話就會見到鬼，原來係真有其事

白田

後港

自已都錯字，自膠

成世人試過2次比鬼壓 但次次個經驗好都奇異

第一次比鬼壓 開眼果一刻天旋地轉 之後見到2個黑影係櫃頂轉黎轉去 望左一陣 就訓返
到我果真係醒嘅時候 發覺自己睇唔到野

摸一摸對眼 原來自己帶左眼戴訓
但怪異既係 拎走眼戴 開眼望既角度正正係望住櫃頂

第二次係早2日發生 如常開眼就見到有黑影係櫃頂 之後掙扎左陣 叫左一聲就訓返
但訓返果時又發左個好奇怪嘅夢 feel到夢入有人抬我手腳

呢個我答到你，有時上手閂口太大力會卡到條鏈，

但你閂翻再開小小會開得翻，或開小小用衣架推條鏈

啱啱係netflix睇完藍可兒事件。。。上連登就睇啲咁ge 野。。

樓主一定唔驚，可以群交

同你有類似嘅經歷 最終嗰個人都無落到車

果度d lift係咁 ..

原來係咁...

個司機有冇奇怪點解你地全部人落晒車？
佢知唔知自己見到野？

人地話感覺

本身都3點左右瞓,8點起身

以前曾經有段時間 地鐵設計黎

好羡慕禁多人都撞過
我一次都未撞過
去親啲陰氣重嘅地方啲人話頭痛唔舒服
但我乜事都冇

有次農歷七月十四
我地走去屋邨商場貨lift
有我，成年女人，阿婆個細路女，阿伯
咁我地㩒唒啦，商場有3層，點知佢上完一樓冇開門，番左去地下
咁我地都冇咩
咪咁多次
全部人冇走繼續搭
第二次，好似又上到一樓
格開左四份一門，想開又開唔到咁，不同轟隆轟隆咁叫
有個勇者應該(唔係呀伯)，雙手撐開對門(呢個畫面幾詭異
撐左幾下開唔到，就自動閂番門
又去番地下，呀伯第一個衝走，跑得好快
我地成班老弱婦儒，一齊照搭
之後一路搭呀婆一路口upup，有小朋友，唔好亂講野呀
最後我地全世界一樓出

你可以覺得係壞lift，只係撞正農歷14發生，格硬開嘅畫面又幾詭異，雖然我冇咩驚，但呀伯真係好冇義氣，自己走先，掉低我地成班女人

好似以前睇過一套劇定戲又係咁劇情，但係鏡入面個個先係真身

係醫院返工，試過同一個床位連續3個病人都夜晚唔瞓話床尾有個人企係到
又試過隔離未開嘅ward其中一張床係咁有人㩒鐘
走去個邊拔走條電線都係咁響
最後係我忍無可忍拎起個電話係咁粗口狂鬧先無再響

啱啱出世果幾年我同屋企人住係上水嘅公屋，果陣一家七口一齊住，夜晚呀媽就會擺張bb床向廳俾我一個瞓，印象中我試過唔止一次半夜醒咗望到大門隔離幅牆有一對白色嘅手掌向到郁嚟郁去(無意義嘅動作，得啲手指向到郁)，但係果幅牆嘅另一邊係呀爸呀媽間房入面嘅衣櫃，根本攝唔到人或者手向牆後邊，我望住一陣都有啲驚，但要花好大力氣先大聲嗌到媽咪，好彩佢都會起身抱返我入房瞓，事後大個少少(讀幼稚園)我都有同返屋企人講呢件事，佢哋都唔太信

關於果對白色嘅手掌，就好似戴咗對絲質白色手套咁，唔係勞工手襪果種。我仲記得有個電視廣告就係戴住類似嘅手套向到做動作(做嘅動作唔係一樣)，每次睇到都會驚驚地。但我好肯定呢個電視廣告係我見過果對白手掌之後先睇到

你地同事之間嘅感情都幾好

好似話語言其實係一種頻率，帶有能量，佢地會feel到你想表達既野。你語帶輕挑、唔尊重，佢實玩你

敬鬼神而遠之

咁樣仲恐怖過有個頭望住

咁可能係搭錯車，我媽轉車好渣
佢自己試過太子 旺角 油麻地 重復玩咗5-6次先搭啱車

我自己有一個 真人真事發生喺我身上
大家可以當故事聽 因為我自己都好撚疑惑
果日我搭鐵 咁就返緊屋啦 紅色線往荃灣方向 要喺九龍塘轉車
咁我應該係旺角上嘅嘅 多數都係去信和買嘢
好啦咁上左車 無位坐喎 咁就企喺門邊 架車一直行...一直行
跟著停太子喇 咁我好記得嘅就係我喺門口望住「太子」心諗未到 就繼續轆電話
咁轆轆吓架車又停 我一睇 太子？ 啱啱唔係過左咩
我即刻轉頭望其他人 啲人好似無事咁 我都即刻諗會唔會係我自己睇錯 或者無留意 可能根本未過站
但係 「 咁我好記得嘅就係我喺門口望住「太子」心諗未到 」呢個記憶係好新鮮 站與站之間最多幾分鐘 所以唔會係過左幾個站而我無留意
而家諗返都好迷惘 究竟發生咩事

Why are you talking in English

有個傳說係，世界上有兩個同你一模一樣樣，當你見過晒之後就會死

我都係，每日都會比另一個自己太靚仔而嚇親

屌你老母大聲笑咗出嚟

好神奇
以前係兒登講見鬼會比人屌到飛起

係，一直用D-E單位

兩個老細最主要想用個大啲嘅conference room，的確係打通埋E單位之後先有空間嘅

而重點係我哋無同佢講公司有嗰味嘢（擴充前講過公司大門唔好對沖走廊佢唔聽，所以費事再講）

我辭職之後，同啲舊同事食飯，佢哋話公司生意差咗好多，跟住每次食飯，就多一個辭職

係，幾個有一直約出嚟食飯，不過自從武漢肺炎同垃圾限聚令，就未見過了

全部都係而家住緊間屋發生

自己一個係屋企 廁所啲廁紙突然係咁跌落黎 好似有人蚊廁紙咁 但廁所冇人 唔禁停卷廁紙既話佢都冇打算停

夜晚係廁所刷緊牙 眼尾哨到男朋友係房行左去廚房冇出黎 我刷完牙行入房見到男朋友係床到 我問佢咁快飲完水？佢話佢冇出過去飲水

凌晨比蚊針醒左 打打下蚊望住部冷氣無啦啦自己著左 搖控好正常係床頭櫃面冇郁過

好似好多人都有呢個經歷 次次都係太子

由細到大身邊都比較少呢類經歷，唯獨有次好深刻係小學時期既事

當時食完晚飯後係床到玩玩下訓著左，訓訓下醒左朦朧間聽到有青蛙叫聲

之後望上天花板有青蛙、蜈蚣、蠍子、蛇、鹽蛇既黑影走過去神枱方向，d黑影愈近神枱，就變得愈大，當黑影掂到神枱時就突然化開哂

本身屋企有開冷氣，而黑影化開個刻間屋變到好悶熱好低壓咁，feel到自己郁唔到同唔係好抖到氣

情況維持左大約1分鐘，無啦啦樓下有幾架車同時響防盜alarm，自己開始抖得返順條氣，可能太細個唔識驚，無理到就起身去廁所屙尿繼續訓

之後大個d睇怪談先知原來青蛙、蜈蚣、蠍子、蛇、鹽蛇呢5種生物係拎黎煉蠱毒既五毒，但又從來唔覺自己同屋企人有中過蠱毒或降頭

我都好肯定當時唔係發緊夢，屋企亦無養以上既生物

突然醒起有一次 其實唔恐怖 但好奇怪既事
我住外國既
翻工個到係山中間黎
離我住個到要大約20零分鐘車程
大家可以幻想段路大約似係大埔公路馬騮山個段咁 但更少民居
有日5點幾放工揸車翻緊屋企既時候
見到對面行人路有兩個小朋友
一高一矮 拖住隻柴犬放緊狗
仲好記得其中一個著紅色衫 另一個就橙色衫
迎面咁向我公司方向行(我既反方向)
因為附近無咩民居 所以好深印象
我仲係到諗{嘩...點會係到放狗嫁 翻屋企咪有排行?}

大約15分鐘之後 我準備轉右離開條山路落翻市區既時候
竟然見翻同一pair小朋友
一高一矮 一紅一橙 拖住隻柴犬放緊狗
因為岩先印象太深 所以一定唔會認錯
佢地明明15分鐘前向住我反方向行緊上山
就算俾佢地即刻坐車 都無可能追到我仲係我前邊迎面行過黎
我個刻完全唔覺得係鬼 而係時空交錯之類...

我同我同事講翻 佢竟然係信我好感動

前排老豆買左部部新嘅紅色iphone 12，咁我老豆都習慣會放部電話喺電視機前面枱頭。有一日食食下飯部機無啦啦跌左落地下。初初以為放得太邊跌左落黎。

過幾個星期，又係食飯嗰時部電話突然跌左落地，大家你眼望我眼，因為大家都坐喺飯枱，無可能會郁到部機。之後諗住係有msg震到跌左落地。之後擺返部機入啲。點知同一晚，我喺客廳睇緊電視，然後就望住部機45度角飛出黎，唔係跌落地，而係飛出黎，飛左出成米距離嘅地下。

又再隔幾日，去到夜晚一點幾，屋企人都入哂房訓，我就喺房未訓，突然間噼啪一聲，我出廳睇下，部機又跌左落地，嗰時個廳係冇人喺度。

我同屋企人都唔至於驚，用一個科學角度分析就係可能因為新iphone有macsafe，可能受附近喇叭磁場影響同性排斥，所以先飛出黎。

不過再過一排，我地去拜一個親人生忌，發現原來個后土石碑跌左落黎，而個石碑就同部iphone一樣係紅色。。。不過都係自己親人，所以都唔會話驚嘅

未見過啲人話我身體火氣太盛

佢喺錯鑽石山落車都冇理由會喺彩虹上返同一架車掛

見人share過搭地鐵, 當本身架車喺金鐘站, 但到咗下一站嗰陣竟然又係金鐘, 重要唔係得佢一個人察覺到, 同行女朋友都係

果日瞓覺就醒之前聽到屋企人企係床邊想叫我起身
我應咗佢一聲 之後起醒咗
諗起原來佢唔係香港

之後一上樓梯
發現上層都係下層

其實酒店尾房真係猛啲？定其實酒店間間都係咁

屌我呢排搭lift都成日壞壞哋咁 無啦啦du..du..聲 好驚

D野自己飛走
我都試過，所以我信有呢味野
大概5、6年級時
當時好興戴babyG大大舊既電子錶
有日放學返到屋企，得自己一個
放左隻錶係廳既鞋櫃上
入房換衫時，聽到有野跌左落地下
以為係樓上跌野聲，無理到

出返廳想拎返隻錶，唔見左
心諗唔通頭先跌野聲，係跌錶落地既聲？
可能放得太邊，但周圍搵都唔見

轉彎入廚房諗住搵野食
見到隻錶係廚房最入既位置，垃圾桶旁
即係，我隻錶，自己轉彎飛左入廚房

都唔止一次
只要自己一個係屋企，就會有野跌
跌係d好遠既地方
同老母講又唔信，話我亂講野

諗起中學都有個幾靈異既經歷
以前初中有段時間好興水晶，我都有買嚟戴。
好記得當時買咗條聲稱可以辟邪既手晶手鏈
然後細個好貪玩，會出街玩到凌晨冇晒車翻屋企
有一日我同個女仔朋友又係玩到凌晨，大家都好攰好眼訓，於是就求其去咗啲好平既酒店諗住訓一晚。
一拎完卡上到房，我即刻打咗個冷震覺得好唔舒服咁
於是我就想同我個fd講，但我一諗住開口，突然之間啪一聲，我手上條鏈斷咗
我驚到仆街，問我個fd咩事點解會咁，因為佢都有戴開。
佢好冷靜咁同我講，無事咁啱斷咗姐
(佢事後同我講其實佢當時驚到仆街但唔想令到我更驚就扮鎮定)
跟住佢就同我一齊執翻啲水晶放落袋就即刻沖涼訓。
第二朝我哋一早就醒咗走咗
然後去翻買水晶既舖頭，個老闆就話條鏈幫我擋咗啲嘢，所以功成身退斷咗。
聽到嗰下我嚇到標晒冷汗
然後按照個老闆既講法安置條斷咗既鏈，
安置條鏈之後我隻手即刻又痕又紅晒，
就好似有人好大力捉住我隻手好耐先放開咁

雖然以家諗起唔知真定假，定係心理作用，但好多野真係覺得寧可信其有 不可信其無

我建議你可能要去睇一睇醫生。

我之前都係一搭完飛機好頭痛，痛到打止痛針都唔掂，結果原來係鼻竇炎。我知道鼻竇炎同頭痛好似好冇關聯咁，亦聽落去好無厘頭。

但呢個係我親身經歷，亦都係前年做過鼻竇炎手術，之後搭飛機甚至日常生活都好轉咗好多。

有次病咗入咗瑪麗訓咗幾晚
有晚訓訓下突然比人捏頸係想捏死我嗰隻
我就嚟窒息又掙唔開對眼想掙扎但郁唔到
用盡全身力氣大叫咗一聲 諗住唔得就可能要死。。。
之後聽到護士腳步聲行緊過嚟隻手就突然消失咗
我就終於開得返對眼 之後成晚都唔敢訓

仲有次
幾年前自己一個去高雄玩卜咗間大房
去到check in 比尾房要求換房
但櫃檯話間大房每層都係同一位置 於是冇換
頭幾晚都冇咩事
去到有晚入門個key卡嘟咗3次都唔得
正當打算嘟埋呢今次都唔得就落RECEPTION嘈

又突然入到
其實我嗰晚已經病病地 夜晚仲開始發燒
訓到清晨矇矓間見到窗邊有人形黑影
因為窗有陽光射入黎 個黑形好驚咁LEE埋係角落
以為自己眼花 之後望多次都仲係到
但食咗藥好攰 唔得閒理佢 繼續訓

我平時好少見到佢地
通常係大病既時候就會見到

日光日白搭巴士見到前面有隻鬼擰轉頭對住我笑
爛面&超大隻橙色眼
果下呆左
諗緊係咪其實條友玩緊cosplay

個呀伯鑽石山落車 去隔離道門上返車
到彩虹落車 去返你嗰道門上返車

試過一次去露營行夜山
一行10人左右
夜晚喺水塘落
去到營地之前條路一盞燈都冇 黑媽媽
所以我哋全部拎曬電筒出嚟行

行到一半見到成班人 有老有嫩
向我哋反方向行
但我哋係喺山上面落嚟 我哋後面乜都冇 好荒蕪
而嗰班人全部都冇拎電筒

我哋全部都覺得唔對路
於是電筒全部射住好遠啲樹
望都唔敢望嗰班人
同佢哋擦身而過之後就即刻急步跑去營地

事後去到營地
有個女仔話見到佢哋冇腳

btw 勿相認

幽默感呢啲嘢真係....

你班人賣鳩司機自己一個

坐荃灣線去金鐘，油麻地站經過左兩次

冇見過。但試過現實見到夢中境

1999
個勇者姐係點

訓bb床既記憶都咁清楚

鑽石山柒左落錯車，係第二卡上返車
彩虹又柒多次，去返你果卡上車

小妹試過晏就係藍x半島嘅巴士總站等車
明明見到有十幾條友同自己一齊等緊
但我只係講左個幾十秒嘅電話
轉個頭一個人都冇
重點係完全冇聽到有車聲都同埋有人走過
問埋對面巴士司機都話未有車
好驚

哇屌，我明明正評左你個comment，見正皮去到102，點解依家又變返做100

我有同事試過坐朋友車經過元朗圍村
話見過日本兵

好多年前
去左中国 近內蒙定滿州里
住左間好up dup 既酒店

夜晚黑點幾兩點同朋友傾傾吓計
個電視突然之間開咗
本身以為佢開電視 就心諗有咩好睇夜媽媽
之後就話熄咗佢啦
點知個遙控器係擺咗喺電視機頂

釋放惡意好撚中二病
寵物小精靈咩

之後佢話前排同人去人地個墓玩 cls

而家講應該冇乜人睇

我bb嗰陣都試過類似，喺屋企坐住啲圍住個身嘅bb車，成日會覺得有道吸力吸我去廚房，次次都要我喊到屋企人抱走我先停，最恐怖係我嗰陣得一歲左右，但我而家仲好記得同淨係記得呢件事

啲鬼嘅樣同真人一樣？

聽聞太古廣場都好旺

唔係好驚嚇 但解釋唔到
有一次好記得係某年既除夕
咁我返屋企個條路就平日夜左呢就好鬼靜
可以成條路得我一個
咁因為個日係除夕
自然就算半夜都多啲人既
咁我就一路聽歌一路低頭禁電話行
個陣我都一路禁一路都會抬頭望下有冇人 驚撞到人
咁我最後一下抬頭好好好肯定係有班似15 16歲既後生仔 人數大約係十幾個到
係我前面一百米到啦 係到一路講笑一路互相say bye
咁佢地既離開方向似係一半向左走一半向右走
咁我無為意啦 除夕半夜多人有乜咁出奇
咁我禁多幾下電話再抬頭望 班人好似瞬間消失哂不特止
個熱鬧氣氛仲下一次無哂 成條路得返我一個靜英英咁
個條路我行左咁多次 以佢地速度係無可能行得咁快仲影都無埋
之後我就急急腳行返屋企算

行最前嗰個係一個阿伯
正常阿伯樣
但係個樣係好冇精神 好似幾日冇瞓過 就快死咁
望咗一眼已經即刻唔敢再望
所以唔知阿伯後面嗰啲“人”係咩樣

係心裏面係咁屌你老母屌你老母應該點簡化

有次去東京旅行
下晝返酒店房擺低啲嘢再出去
入咗架lift得我一個但係層層停
初初以為係咁啱有人撳完lift行開咗就無理
但成5，6層樓都聽咁就開始驚
其中一層出咗lift諗住等一陣入第二部lift
Suppose我撳咗地下架lift應該會一直落
點知我再撳制又係嗰架lift開門
死死氣入返部lift再試下
點知都係繼續層層停
仲要有啲層數係客人撳唔到嘅都照停
好撚辛苦由28樓落到lobby
一出去見到周圍都係人真係想喊
見到front desk有個職員一直好奇怪咁望住我
好似知道我喺lift入面發生咩事

隔咗好多年住喺呢間酒店附近
經過呢間酒店隔離個商場會快啲
有晚8點左右入去已經閂晒舖無乜人行
行行下突然大字形仆咗喺度
初頭仲以為自己唔小心仆親
但望下地下乜都無係平地
嚇到寧願行遠啲都唔會再入個商場

再落返下層
全部都係你個同事黎

屌呢個好有畫面 好恐怖

分享一個，不過係夢嚟。

發夢自己瞓緊覺
因為張床係拍牆，夢入面我係側身面對住幅牆瞓
不過自己睡相差，雖然側身瞓，但係壓住嗰隻手就fing咗去另一邊
然後突然Feel到嗰隻手好似畀啲咩奶緊
咁我就轉身睇吓咩料啦
一望，屌那星係隻著紅衫嘅長髮女鬼（憑膚色肯定唔係人嚟，牆灰白嚟）喺度奶緊我隻手，塊面重要同我勁近
我即刻就嚇醒咗

玩乜嘢

小學雞嗰陣夜晚寫緊一個關於死神嘅故事
本身其實都細膽，一路寫一路好緊張
點知一望出窗，盞檯燈個倒影變左做骷髏頭
一直都諗唔明係我過度緊張出現幻覺定真係靈異事件

我要返工呀

我朋友當時係去玩
不過都無嘢阻到香港人返工

我細過都發過幾次呢種夢

旅遊業議會廣告

係咪講緊池袋Sunshine City?

想知點解我玩靈應盤乜反應都無

之前睇連登有個post講巴士鬼故
好似講過果個巴士總站有靈異野

是

咁可能真係個味野
夜媽媽老人家行上山唔make sense, 唔知佢地行上山做咩呢個度係咪有墓地金塔之類？
Btw你地全部人都見到都好猛下

唔係咁撚猛下話
想追返個post

有啲𨋢個程式設計係咁㗎啦
你話有人應你唔使唔該就話啫
咁都靈異嘅話 商場馬桶自動沖水都好靈異

有無了解點解會養？

幫到佢賺錢掛
佢撈偏

就係人頭咁大

試過一次尿急等緊廁所 咁啱家姐都想去 之後我地終於等到廁所無人用 因為我純粹想入去小個便所以一定好快用完 於是我就追住家姐問佢 我只係入去小便俾我去先得唔得？但係家姐就完全無理我講嘢 頭也不回就咁行左入廁所 閂埋左度門 之後我係廳度等左陣 仲叩門問佢得未 點知隔左陣 佢係房度行左出黎 仲問我廁所用得未 我戈陣驚訝左 我係到度諗頭先入去廁所嗰個係邊個 然後一開廁所門 發現原來入面一直都無人 之後仲問佢有冇入過去廁所 佢話自己一直係房

fc下都好，好過唔知有無

中五自修假個陣日日都訓到點幾先起身，咁有日又係點零起身，就見到我阿媽拎住堆衫行過去緊佢間房，之後停低問我食唔食早餐先，我話一陣答你就去左刷牙。刷左陣牙，聽到開門聲，咁我就好奇啦，因為其他人無理由咁早返，點知一睇，係我阿媽買完?返黎，仲鬧我訓得晏，之後我嚇到唔識同佢講。但最後佢讚我乖話我幫手收左衫拎埋入房…
但未完，我訓覺一定要閂門，因為見到神檯d光哀家會好不安。就個晚，未訓得著，阿媽就拍門，點解我知係阿媽呢？因為每人既拖鞋聲都唔同，而且只有我阿媽先會好?柔咁輕拍度門，我就落床想去開門，未開之際，"阿媽"就細細聲問我：

「你未答我食唔食早餐呀…......」

跟住點

我都試過一次
去到門口發現門鐘唔同左
原來係樓上同層
但問題搭lift一定唔會禁錯
Eg 住12/F，粒制係右邊，13/F粒制係上一層左邊

喺舊登copy睇完起晒雞皮
我老母又係成日問我食唔食早餐

有年夏天晚晚去新界嘅公共泳池游水，我游水嘅時候鍾意望水底望左望右，有晚望到個細路坐喺池底（深水池）仲同佢眼神交流左一下，我個心寒一寒即刻上水，之後病左成個星期

呢篇同血觀音都係以前好出名的

唔怪得之咁熟口熟面好似睇過

會唔會真係有人收埋咗喺度啊

邊間學校

再講多個

我都試過幾年前聖誕同屋企人去韓國

因為跟團 一間酒店住幾日之後再轉酒店咁
間房唔大 韓國日本酒店房細細哋嗰啲size
然後張床頭就貼住牆 上面有窗 個窗係有個木門仔 再開先係開到玻璃嗰part
嗰陣韓國都凍 所以我地入到去都冇開過窗 淨係開過木門嗰度 睇過下出面望到啲乜就閂返埋

第一晚住完 之後嗰幾晚呀嗎都叫我同老豆唔好瞓先等埋佢 問佢做咩又話遲啲先講

住完嗰幾日呀媽先講返 話佢第一晚瞓瞓下feel到風吹佢個頭 醒咗見到個窗 唔單止係木門仔 連埋玻璃嗰度都開咗
起身閂返埋佢諗住瞓返 點知一擰轉身見到有個長頭髮嘅女人企咗喺床尾睥住佢

我同老豆瞓得太lum乜都唔知 我嗰幾日喺間酒店乜都冇feel到 好彩呀嗎離開咗間酒店先話我知
如果唔係我一定驚到瀨屎唔知點住
自己而家越打都越心寒

請問條鏈邊度買？

笑死我
睇極都唔明咩係釋放惡意

按正評多至少睇就冇事

記得好似仲有一篇係講搭lift都好出名

個兩個代入感無咁強
食早餐先係大佬

紅女鬼個頭倒吊+尖叫嗰篇？

係
次次連登啲經典鬼故post都一定會有呢三個故

試過發夢見到類似鬼咁既白袍女人 係夢中鼓起勇氣搵碌棍一野扑埋去 然後隻野變成煙散左 好卡通

自從中學去過探靈，一直到而家都遇到唔少靈異事件。

試過3-4個月，日日被鬼壓，每次都有唔同身形嘅黑形企係我隔離。

最記得兩次比較誇張，一次係我不斷鬧不停屌，問煩撚完未，日日咁壓法好好玩？即刻叉住我條頸，係咁前後前後咁fing我個頭。

另一次，見到一個黑形戴住白色面具，佢隔離企左個綠色形，個面具突個頭痴近我塊面，完全係面貼面。

呢3-4個月，完全覺得自己係隻臭雞，日日被唔同鬼壓。

好似係烏溪沙

臭雞形容得好貼切

日日都有好誇張喎，不過咩嘢靈探係咪自己拿屎上身

太子至油麻地果三個站好多依類傳聞

去元朗屏山間達德學校，同時有fd鬼上身。

唔誇張真係幾個月，連續每日都被鬼壓，無論朝早夜晚甚至訓下晏覺都要壓一壓，身邊朋友話我可能壓力太大，但當時只係垃圾band3中學生，完全0壓力。

之前返工，凌晨2、3點自己行返屋企
嗰陣好似係鬼節時間
返去途中經過人地燒街衣嘅地方
已經覺得寒寒地，因為條街又無人
個陣無諗咁多諗住快啲行返去
跟住去到樓下等𨋢，樓下有兩部𨋢
我記得我入𨋢之前另一部係仲停喺1x樓
入到𨋢我㩒返自己樓層
跟住它死都唔閂門
它仲要係閂閂下未閂到，會自己彈返開嗰隻
心諗唔係咁邪啊
好啦它終於閂返啦
上到自己樓層，諗住喳喳林飛返屋企
就喺我行出𨋢門口幾步
另一邊嗰部𨋢，即係啱先喺1x樓個部
嗰部𨋢我後面自己開咗門
另一部𨋢一齊跟我上咗我嗰層樓
我即刻好似競步勁快咁走入條走廊
我行入走廊前，用餘光望嗰部𨋢
係無人的

有無眼神交流？

我都有類似
我之前做pj要拍片 自己去左d好郊野既地方諗住鳩拍d shot交貨 見到草地中間零零舍舍有棵灌木 仲企左好多麻雀係上面
我放好機之後 扔左粒石仔過去嚇d雀 諗住拍佢地一齊飛起身果下
正常黎講咁樣嚇一嚇應該飛走哂去附近d樹頂 唔知點解d雀飛開左兩米唔夠 地都未落就即刻飛番去棵灌木到
我見咁好玩就扔多幾次 當拍多幾個shot 番去慢慢揀
點知扔扔下無啦啦有把女人聲係我耳邊 ‘咳嗯‘咁
果到得我一個 果下即刻知咩事 好冷靜咁收機走左人
好在果陣日光日白 唔係應該驚到瀨屎

時近時遠呢樣我都試過 不過我嗰啲聲係啪手指聲

嗰陣時我又係去日本玩

夜晚瞓覺就聽到 時近時遠

最近係耳邊 啪一聲 直頭感覺到啪一聲嗰下嘅動作有風

但由於以前撞嘢實在太密 所以唔驚 瞓天光

達德我都去過 但我日光日白去 都ok 剩係感動到廁所有人望住

你當時你達德有無啲咩靈異嘢？

講起係咁撞到同一個人 我都試過
但成件事係大約同一年內不停咁發生
本身係返工個到第一次見依個人
因為佢同我講野所以我記得佢
之後間唔中返工都會見到佢
後來係街又會撞到依條友幾次
再發現原來佢同我住緊同一條村
因為見到佢係到等緊車
之後我轉左工 又透過公司fb group發現條友都係個到返緊工（有佢樣既相）
搭地鐵又會見到佢
最後佢仲follow埋我ig 不過我唔敢accept
雖然好奇怪 但又唔覺得佢stalk緊我
因為好多次都係得我見到佢 佢係見唔到我
而過左咁耐直到以家 又反而冇乜見過佢
有事啲野真係好神奇

我啊爺都係咁
一痛會痛撚到仆街 痛到大叫
但又會忽然間冇事 繼續正常同人講野
睇醫生搵唔到原因 話佢三叉神經痛

又關柒娥事喎
佢真係天煞孤星黎

DLM

屌夜媽媽睇完你個回覆我點瞓

有 試過一次去泰國旅行 三日兩夜
第一晚夜晚同朋友住酒店(唔係尾房)
夜晚瞓瞓下既時候
浴室既花灑無啦啦自己開左
朋友以為個花灑壞左
我唔敢出去熄 於是扮瞓著
個朋友後尾就好大膽閂左個花灑
好彩之後冇發生咩事
但我果陣心入面好驚 又要扮若無其事咁瞓
唔知係心理作用定點 果晚既冷氣特別凍
而且感覺到房入面有野

之後第二朝隱約聽到播緊電視既聲
我以為朋友醒左開電視睇
當我正想問果陣 我朋友都未瞓醒 問我係咪開左電視
我嚇到勁心寒 當刻就講大話答佢係自己開
然後起身之後拿拿臨執埋野落到大堂同朋友坦白
個朋友都嚇左一嚇 決定問下個櫃枱
我地問佢電視會唔會係某個時間自動開
個服務員話唔會
結果我地嚇到即刻退房轉酒店
好彩換左間酒店冇野

沖涼冇閂實個沖涼房門？

培正

仲有一個鬼故係我朋友經歷黎既

我朋友有一年去瑞士旅行
佢住既係民宿黎既 但果間民宿都好舊架啦
房間唔多 佢一眼就可以見到自己住果間房既位置
咁有晚瞓到凌晨3點聽到樓上好嘈
有腳步 搬枱搬凳既聲
個frd就心唸搞乜 點解咁夜仲搬傢俬呢？
當時佢冇點理會到 決定繼續瞓
想瞓醒先決定向管理處反映
到左第二日佢落街買早餐
想番上樓果陣佢抬頭一望
自己已經住係民宿既頂層 而且又冇天台
理論上係唔會有人係上面.......🥶

用義文閙佢

深夜睇好恐怖

點解啲衰野係你做 但比鬼搞嘅係你班friend

有個辦法令你無咁驚
而家login自己bank ac望一望 再諗下聽日要早起身
就會快瞓著

deja vu

想送錢畀佢洗

時運低會撞鬼係真既
果陣晚晚聽到成班小朋友係度唱歌
又聽到幾個人係度講野
但唱果d話係好似睇鬼片d鬼話咁
總之就完全睇唔明
仲成日比鬼扎

而家就完全見唔到聽唔到

睇自身體質
利申:次次住尾房

痴線都幾恐怖

十幾年前初中同班FD出街出到好夜
凌晨時分經過個公園 見到有韆鞦玩
就同另一個FD兩條友跑過去諗住搶黎玩先
點知一坐落去就聽到把女人聲好淒厲咁尖叫
就好似坐到佢咁.....
我即刻同個FD對望 大家都眼神示意：唔係我嗌呀
之後嚇到即刻跑去搵返其他FD

做咗幾年
醫院先最無嘢喎

令我諗返起
以前 〈恐怖熱線〉有個聽眾都係咁樣講話被人姦殺
而好似有查證到有相關新聞報導咗

想搵果集聽返

咁邪? 揾到開心share pls

好似係假 都市傳說嚟

壞lift 舊樓成日都係咁

細個同fd打羽毛球場
跟住落雨，肯定見到地下有雨點慢慢濕
咁我同個fd就即刻跑去避雨啦

當另轉頭，發覺個天好好
行返過去球場都見唔到雨跡
我同個fd都覺得好奇怪

細個喺屋企訓廳，廳有張上面訓教下面書台果種床，有晚半夜訓訓下震醒左，喺震到成張床左右搖果種，震左一段時間，直到我伸個頭落去望去下面，因為無著燈，床下面好黑，唔敢望太清楚，不過之後都停左無震，禁多年都唔知喺自己嚇自己定點，都發生過幾次靈異既事，不過張床震呢次喺最直接最解釋唔到

pp同landmark行內都出名猛
啲人話海港城為咗旺場養咗好多大鬼
不過我都係聽同事講

細個重住緊喺舊屋嗰陣 有一晚自己一個喺屋企嘅時候
本身我自己一個坐喺梳化到睇緊電視 唔知點解突然間feel到好寒
之後我望到塊玻璃窗出面有個白影飄下飄下
我嚇撚到即刻跑去開着晒全屋啲燈
好彩之後屋企個工人啱啱好放完狗返屋企 我先冇咁驚

對視咗
嗰陣驚到仆街

冇閂晒啊
閂淨少少有條罅仔咁

會唔會係嗰日落大雨，啲雨好易撇入嗰個位，同埋啲人收遮嗰陣容易整濕坐嗰個位條友，所以司機廢事俾人坐嗰度咋

未必係撞鬼
可能係母體故障

我人生中都試過兩次
一次係我好似你咁望到個朋友響我面前一模一樣咁行左兩次(單程路)

另一次係朋友見到我

我d經歷係其他post講過
分享一個家姐遇到既鬼故
佢以前間中要去長洲做野
咁有日佢搭快船，唔記得返黎定入長洲
咁快船既位前一排同後一排相隔好窄
佢就坐窗邊對出一個位，戴住耳機聽歌碌手機
跟住有個呀叔想坐佢隔離同佢講唔該借借
佢就側埋一邊比佢入去，繼續碌手機
到船差唔多到目的地，佢就起身走
但醒起明明頭先有個呀叔坐佢隔離
依家得返一堆揸巢左既報紙....
因為佢冇側身比佢呀叔走，個呀叔冇可能走先過佢....

然後佢回想返先諗起個呀叔講野既聲好空洞
著類似中山裝既衫，仲拎住d紮木欖果種行理箱...

原來鬼都要搭車搭船

諗返起小學個陣 個陣仲住緊啲舊公屋
姐係間房同走廊好應聲 大聲少少講嘢出面都聽到
有一晚差唔多凌晨 走入房到攤
突然聽到啲好撚恐怖既笑聲
係好似小醜笑 好撚尖好奸既聲
個時嚇一嚇即刻出返廳
之後就冇乜事

早幾年有時夜晚訓唔着 屋企熄哂燈
自己一個人會聽到啲 燈制開關聲
係keep住啪啪聲 又試過啲聲好快好連續
成日聽到怪聲 諗返都驚 又唔知係邊到傳出嚟

撳咗掣想落車都唔停，過曬站，去搵個司機都係同一個女人

Deja vu

係車窗倒影見到自己都係果個女人

細個時候識得將自己靈魂出竅 （唔知係唔係 ）

姐係細個係訓晏覺既時候可以控制到半睡未全入睡既狀態下 飛出自己身體？

你會好清楚見到訓緊覺既自己，然後我就會飛出窗衝落街又飛上飛落咁 好興奮，又會追馬路d車咁。

過一陣識自己返番自己身體，你會有意識自己係未訓著。

細個可以咁做，但到大個就做唔到了，夢都好小發

好彩有人同我一樣
我仲睇多左2次，都冇辦法完全明白

啱啱喺樓下落車見到個保齡球喺斜路到碌緊落黎。咁凌晨三點幾四點有個咁嘅場景已經奇怪架啦，後尾我喺上面望返落去，個保齡球唔撚見咗
一係呢就佢自己消失咗，一係佢就識自己轉彎行馬路...呢壇嘢都唔知話好笑定靈異好

發生喺舊屋

經常有煙味，但屋企冇人食煙

有夜凌晨3點幾，有人撳門鐘，開門係個白衫女仔嚟
佢問我記唔記得佢，我問唔識佢
佢話咁佢搵錯人，之後我就閂咗門

第二日，發現屋企門口好多水

有後續，有人想知聽日再打埋，

想知

再講多單上年五六月嘅事

有段時間屋企人都好黑仔，成日都整襯，仲要成家都病。有次打麻雀，果陣夜晚八九點，我地一開牌三家都差一隻就食13么最後都喺食唔出。然後我地覺得唔對路，不過都繼續打。屌，一開又喺差一隻就十三么，好撚驚，我地都手曬震，o曬嘴。

之後果晚訓教，我聽到廳有好大粵曲同收音機聲，我一開門，成個廳都黑媽媽乜聲都冇，之後另一日我老母問我琴晚聽唔聽到有粵曲聲，呢個情況連續咗幾晚，我驚到天光先敢訓，最後去咗轉黃大仙就無事

有日lunch time走去墳場散步，係咁同自己講百無禁忌，純粹參觀一下，點知夜晚發惡夢掘到條俾人枝解嘅屍體

巴打好百厭

可以講下個夢？

有機會真係入咗第二個空間

你去接觸下法科再返黎講你信唔信啦戇鳩

支持樓主

好似搵唔返 得佢哋自己喺到回憶

諗起以前大學翻part time既時候
有日店長同同事問我係咪打兩份工
佢地話見到我係另一間便利店翻工
我心諗 唔通有條友咁似我?
點知果個星期不約而同有兩三組客問我
話係第二間店見過我
我都笑笑口咁話無啊認錯啦
依家諗翻都有少少怪
一來無理由咁多人認錯 除非真係有咁似樣
(利申 外國人 係個頭好突出)
但之後已經無人提過係另一間店見到我

二來我有個同學係佢地口中既另一間店翻parttime
如果真係有咁似我既人佢一定會講 但從來無聽過佢提

我都試過，不過係深水埗站，明明過左，跟住又「下一站深水埗」

最後點？仍然留係間學校？

我自己時運高 無點遇過呢啲野

不過當年我阿嫲過身既時候 我阿媽同阿妹仲有隻狗就話頭七係有啲野

有啲人可能唔知 但係通常頭七其實唔係講緊成日 啲師傅係會計一個準確嘅時間俾你 例如凌晨三點咁上下

據說呢 擺貢桌既位就唔可以見人既 因為啲供品就唔係俾親人食嘅 而係比陪佢返嚟嘅陰差食 等佢哋唔使咁急住走 俾多啲時間個親人望多兩眼講拜拜

因此 本身瞓廳嘅我就去咗同老竇同床瞓 而阿媽就去咗以前阿妹同阿媽一齊瞓嘅房 陪佢一齊瞓

我諗我應該算冇咩靈感嘅木頭人 所以一覺訓到大天光 瞓着咗就好似隻豬咁乜都唔知 大天光之後我媽同我妹就開始轉述佢哋尋晚嘅經歷

我妹同阿媽都係啲醒瞓嘅人 有少少聲就會俾人噪醒

嗰晚佢哋其實都好早瞓 瞓到半夜佢哋就比隻狗嘅聲 嘈醒咗 睇一睇 就發現隻狗對住個房門口發出低哮聲 就好似平日有陌生人嚟咁樣 佢哋再抬頭睇一睇鐘就發現果然到左師傅講嘅時間

佢哋第一時間當然係抱起隻狗安撫佢 始終就係為咗唔好俾佢阻住先至鎖佢入房一齊瞓 一路氹隻狗佢哋就聽到個廳度有啲鐵鏈聲 仲有腳步聲 嚇到我阿媽同阿妹攬住喺度震 我媽仲話係間密實嘅房度Feel到有風

一直維持到師傅話完結嘅時間 我諗無論有幾多野比佢哋食 啲陰差始終都夠鐘就帶人走嘅 時間到左 啲聲就冇咗 但係我阿媽同阿妹嚇到成晚都唔多瞓得到

當然 另一邊廂 我同老豆訓到兩隻豬咁 咩聲咩風咩都感覺唔到 斷估就算當時阿嫲入到嚟一人送一巴掌 我哋都係無感覺 我諗應該我遺傳咗老竇 阿妹遺傳阿媽掛

以上 可以說係我呢世人最接近靈異嘅經歷

少少關於啊爺回魂既事
當年計左時間好似係3-5依段時間會翻黎屋企睇我地
個時殯儀先生教我地
如果係段時間差不多完 出房門既時候
要扔d金屬野落地下
提一聲話佢知我地要出黎啦
廢事同先人同鬼差撞到正
我嫲嫲老人家 慣左一早起身 咁就當然佢負責啦
佢第二日同我地講翻
佢扔抽鎖匙落地下之後
聽到大門閂門同鎖門既聲
因為屋企用老虎鎖
鎖門個吓聲好響 同好易認
所以我都好相信真係有回魂依回事

係咪見鬼十

人地費時整姐

個司機借你過橋自己唔上去

*間房以前係阿妹同阿嫲瞓

回魂呢一樣係我就聽過最多人話有經歷嘅

我細個都試過

偷睇你嗰啲真係最恐怖，唔好話鬼，就算係人，咁樣偷窺都勁寒

以前棟樓得頭17層有𨋢
18樓要行樓梯
有晚凌晨點幾返到屋企撳17樓
典撚知一開𨋢門黑蚊蚊(成日壞燈係常識黎
行到走廊一路行一路驚
因為好多燈都壞壞地
好多戶都無人住(木門無貼野啊對門好新淨咁
仆街行行下有D單位好撚嘈
嚇撚到我即刻衝後樓梯
一望先知呢層係18樓
即刻衝落樓返屋企訓唔着
第朝同老母講佢話帶我去搵神婆

係咪好似d商廈果d 可以控lift
咪就係陪你上去個食蕉玩你地囉
佢心諗2條傻仔驚到

我都講個關於公屋攞信

住新型公屋都知，而家既信箱唔知點點解有後面有間房，透過信箱可以直望間房牆，入面通常唔會開燈
屋企好耐無攞信，都幾肯定有唔少信
早幾日就去攞啦，好似平時咁好自然開左信箱就伸手入去摸

第一次覺得有野掃左我手背一下，無留意
已為係掂到箱頂
第二次再伸手摸，又有野掃我手背
好自然烏低身望下個信箱係咪有野頂住
唔望都好d，望左嚇到起雞皮

見到有隻手縮開咗，有個影好似烏低身咁
見到個嘴係到笑

好多年前試過成班喺街吹水圍咗個圈咁
然後有個人耳邊突然聽到bb喊聲(勁近)
佢即刻勁驚
同我地講 但冇一個聽到
然後成班即走散水

擺明有人喺間房入邊整蠱你

你個人人品都好似有啲問題

十幾年前，鬼節前一晚
打開電視機見到自己喺電視入面唱歌
嚇到我係咁大叫

後來睇字幕先知條友叫陳冠希
條友同我一樣咁靚仔搞到我認錯以為我自己黎

睇戲學返黎？

以前辦公室都係咁，一個人留低做嘢到太陽落山就會開始有打字聲

黑白無常係做野姐
應該唔會搞你既

琴晚瞓覺又feel到有鼓壓力壓住我，但又唔係俾鬼壓咁唔郁得，係唔敢郁

過左一陣就冇左，明顯成個人輕鬆晒

以前tvb 仲未變cctvb ar 使唔使咁多負皮

仲有呢次都幾恐怖 因為本身我個人好少有呢啲經歷
幾年前去東京玩 同朋友瞓同一張床
住好細個啲酒店（apa 果啲）
入房右邊就係細細舊果啲塑膠廁所
廁所後係雙人床 床貼牆有塊鏡添
有一晚 應該係12點零1點幾鐘
我朋友已經入睡 佢瞓入面 我就半坐係床度碌緊電話
之後偶爾會聽到啲水聲 呢樣都無問題
無啦啦 係門口方向傳嚟一啲用手指甲慢慢刮房門（木門）嘅聲音 刮⋯刮⋯刮⋯ 咁
我就放低電話 細聲問朋友 你瞓左未呀？佢無應
之後我就瞓番落床 過左10分鐘到就好似停左 而我都瞓著左嚕

點知係發夢嚇醒，條女過黎問你咩事，係果個女人

香港人真係 好重奴性 好勤力
做鬼都要ot
黎生啲朋友嚟

相信負皮係俾你唔識字

費事你班無膽鬼周圍唱棟大廈有鬼

依個好心寒
有畫面

之前喺機場做嘢
公司個倉喺機場富豪酒店其中一個舖位
嗰度附近不嬲都黑掹掹
我成日一個人喺入面叮飯食
有日如常用電話睇住gordon ramsey食飯
突然個siri開咗
見到佢sense到有人問最近嘅便利店喺邊度
然後siri答 最近嘅7-11喺邊
嚇撚到我飯都唔食 即刻走

可能見到你食佢又想食

真係有 有fd試過 但相計唔計

下次加句 夠膽出嚟隻揪

要見到真人先計

記得八至十二歲前住果間屋，好撚邪，係果間屋成日會感覺到/聽到/睇到/夢到果啲野。我講幾樣...

記得果時我成日夢到屋企條走廊，比紅燈spotlight咁射住，有時淨係會見到走廊，有時又會見到啲影行過，最深刻係夢過走廊尾房有條友訓係張床比火燒，一路燒一路大聲慘叫鬧我，另一次就係夢到全屋紅燈，我係間屋比個男人追殺。

最驚係成日半夜扎醒就會聽到一男一女鬼食泥咁講野，好大聲，好似就係我隔離咁。不過經常發生同耐左真係唔識驚，仲識屌鳩返佢地轉頭，不過佢地唔一定會收聲。

仲有一排，夜晚比鬼責完，起身就發現自己瀨左尿，果時我都有十一、十二歲，幼稚園之後都冇瀨過尿。

另外一次，果時係冬天，有晚自己係房溫書溫到屋企人都訓左，突然我又覺得間房有野，因為個背脊後面係咁吹大風，啲風左掃去右咁，但我關哂窗同門，窗同門係分別係我前同後方而我係面向窗，啲風係打橫咁掃。

最難忘係，有晚半夜扎醒，係見到個紅色透透地既女人坐左係床尾張木櫈.... 好似冇對望到，都只係見過一次。

之後有一年，呀媽話間屋幅牆某個位成日滲水，所以賣左樓搬左嚕。到大個啲既時候，呀媽講返，當年暑假我地全家去左旅行，但呀媽要返工所以得佢一個係屋企。有晚佢訓訓下，比鬼責，果隻野仲由佢隻腳一路wear 到上佢心口，之後果幾日佢嚇到搬左去呀婆到住。

搬走左之後，就冇再接觸過呢啲野。

我睇幾次先叫明少少
見到佢咁多正評仲以為我問題
又釋放惡意
又話唔鐘意食又食到唔停口
原來要自己睇哂再做閱讀理解咁先明佢個故想講咩

落到去大堂個看更瞓緊覺
不過唔知係咪扮瞓

係咪八文樓

巴打會唔會係墳場比佢地落一落好啲
跟咗你走點算

我好細個開始有近視
話說好耐之前我有次跟學校去新加坡
間酒店係分開有兩邊 中間有條橋連接
一邊係房 條橋對面係搭lift上房同消防通道
而搭lift個邊既燈光係又紅又錄
每次翻房都需要經過條橋先得

有一晚洗完頭問隔離房借風筒
返入自己房個陣 個陣無帶眼鏡
迷迷糊糊咁見到有長頭髮白色長衫係橋飄/閃過
我細個唔驚死 個陣入房帶翻眼鏡出房再睇清楚

最後咩都無 個晚嚇到我即刻攞翻本聖經出來
同埋我穩左啲布琴住塊鏡 因為塊大鏡係對住張床

點知臨走前一晚執行李 發覺本聖經唔見左
我都叫roommate睇下有無執左落佢哋啲行李到
到最後我同佢搬開張大床 先穩到本聖經

咁宜家仲有遇過咩其他靈異事件

邊年發生？

原來真係有依單野
仲以為老作！

你依單勁恐怖

我之前去旅行都係尾房，坐坐下突然覺得氣氛好壓抑，心諗間房係咪有污糟野，然後心裡面講左一句千奇唔好搞我

一諗完，原本係床尾交叉疊住嘅拖鞋即刻整齊咁分開左，嚇到我即刻衝出房

有印象記得細個嘅時候夜晚望住玻璃反光嘅自己
跟住反射個自己向我衝咗埋嚟
到而家我都唔知究竟係發夢定係真實

係咪地震？

人地咪話佢淨係得果次係咁
唔係好似你次次都係咁

廢話，個老闆梗係咁同你講啦，唔通話：係呀，我啲水晶鏈質素比較差，好容易斷，我換過條俾你啦

靈異經歷係樓主搵唔到神秘版

壞電視好出奇咩

On9, 發夢就咪講啦

係巴打咁都記得戲名
我細個勁鍾意睇鬼片嚇自己

仲記得喺小學嗰陣時
夜晚屋企人喺房傾計
除咗間房全部熄晒燈
間房要經走廊先到廳
但都有光照到出面枱

我就諗住出去飲啖水
飲完行緊走廊望入房
見到個長髪白衫女人
L形瞓咗喺箱望住我

我即刻頭皮發麻
無力咁跪喺地喊
屋企人衝晒過嚟
我再望返就無咗

示意圖：

去酒店住，掛左件褸係個勾到，連續自己跌左三次，肯定唔係風吹，嬲嬲地搵條usb扎住件衫係個勾到，結果連埋個勾都扯爆左

即刻打去客戶部講個情況（你個野壞左），無叫我賠錢再加即時換大房

試過住日本太陽城王子酒店、屎忽痕打開書櫃、入面有本聖經（冇搞佢）、我班fd個個都話夜晚有人敲門同有操兵聲、得我一個訓撚到豬咁唔知係班fd玩鳩我定點、因為佢地唔驚（好平淡咁同我講）

試過幾次都係屋企發生
有一次訓訓下覺醒左
好記得望下床頭個鐘 係凌晨2:00左右
之後就見到床邊有個黑影 高到上天花板
當下嚇到即刻合埋眼
然後feel到個影好似壓落我個肚咁 然後一股凍風由頭吸落去個肚
隔左一陣feel到好似離開左 我再望一望 個影已經唔見左
明明只係好短時間嘅事 但望一望個鐘已經過左半個鐘

根本係啲人記錯站。。

正解

但係佢地一到全個病房啲伯婆就會亂晒又爬床又拔喉咁
一有咁樣我就會巡一次場生命探測round

有時其實無就黎上岸既症
我就會出聲屌鳩佢地
唔係呢邊呀
又有時忙到裂開會叫佢地玩還玩快手啲唔好要大家都難搞

有無查返間屋係咪凶宅

公家醫院都無乜幾多公務員位淨低
你同事仲係入面做
點會以為係公務員文化

白痴仔，自己冇膽發惡夢，唔使周圍同人講㗎

你肯定？

林奠做特首

震緊既時候我第一時間就諗喺未地震，所以我有上網搵過，唔喺地震，過左十幾年對呢件事仲好深刻

其實都只係建議，請唔好介意。

佢既然有兩次咁嘅經歷，咁啱又係搭完飛機當日or後日就出現頭痛嘅情況；所以我就覺得似鼻竇炎嘅症狀。

我自己試過，所以就對依啲Symptoms敏感啲。

想知 請講

例如
有時掛住睇手機
會以為自己已經過咗油麻地
但其實呢個先係油麻地
咪有錯覺覺得 重複

上兩星期既事
成個星期都訓唔好，個樣勁憔悴
跟住訓到既時候有人一直報夢叫我買股票
問老豆點解咁
佢話你成日對住電腦又唔出去行下
個人無放鬆
最後頂唔住 放晒手頭上既股票
就無事

細細個係樓下球場踢波識左啲朋友 有一日 如常同d fd踢波 過左2日之後先知有個fd 做完激烈運動即刻訓教之後過左身 但2日前個fd仲同我地踢緊波

上年紀牛龜咁厚既電視黎 唔出奇咩

真，過海碌電話 憑直覺落車
試過一兩次係尖沙咀落左，出左車望返上嚟先發覺早落左

Exac7tly

可能隻嘢好憎啲人OT

三家都爭一隻食啫係淨低個家都想做十三么？跟住淨低個家摸晒？

我唔係做醫療野，做support service ，成個部門都係公務員，唔係under HA的

屋企無人 自己一個係廁所沖涼 沖沖下個門柄係咁搖想開門 以為屋企人番左黎 沖完出去睇根本都無人

一睇你打字 就估到巴打你應該係弱智既

1999

Because I am a British Soldier
我d廣東話唔係好好

曹公潭都好猛

有無鎖鏈聲

RIP

公屋氣窗？我冇印象有咩聲
諗返起好似juno套殭屍陰兵借道嗰隻feel
不過記憶中係一個人，同埋只睇到輪廓

呢個就係人所講嘅靈魂出體
高靈人士會不自覺做到
瞓返落自己身上面=靈魂返返入身體嘅概念

係呀就係諗起Juno殭屍⋯ 好恐怖呀 真係童年陰影

我印象中曹公潭啲房嘅setting好似都係咁
靠門口有個櫃 櫃入面有聖經
見到咁已經不寒而慄啦

same不過無話羡唔羨慕
只係好奇想見到一下

我試過係荃灣線去中環明明到太子轉哂客
但開完車再開門都係太子
但無人落車
我問我女友 岩岩唔係太子咩
佢話好似係wo 屌
利申：兩個都禁電話

之後呢

轉打美國牌 莊家換三隻咪無事

我細個發夢都有係有好多次 一個禮拜實有一兩次 係門口到摸黎摸去 個低能廣告問題？

啲大人真係好on9成日話唔好亂講野

咁我都share 一單

我以前住荃灣萬景峰，就租既
3房一套，個租就平市價2，3千左右
我同阿媽同埋一個妹，總共3個人住

到搬走左先講返大家都遇過啲奇怪野

我住套房既， 咁個套廁有塊剃鬚鏡。有日沖完涼塊鏡反左出嚟對住我間房，我照鏡果陣，有道光喺我後面左至右閃過，我閂哂簾，所以唔應該有閃光喺外面照到入嚟。

跟著我阿媽就講，間屋唔祗得一隻嗰啲，下晝通常得佢喺屋企煮飯，佢話聽到起碼兩個人既腳步聲，喺房又行出廳，出出入入咁，有時朝早凌晨都會聽到嗰啲腳步聲。

另外，我阿妹話直情半夜聽到有人喺床頭敲野，仲敲左好耐。不過佢嚇到唔敢打開眼睇

佢㩒住電話答佢都唔知道
不過我出到去係所有燈都熄曬，得電視開緊
而我個同事又冇咁無聊玩我既
因為我一出到去佢真係好專心㩒電話
然後我咪唯有開返燈，再開住門沖涼
個刻真係好驚，仲要成身都係泡泡
想講張房卡又冇放唔好，冷氣都仲開緊
真係我心諗完之後，就熄撚左

屌我都係好細個嗰陣睇
嚇到我成半個月都開住門沖涼
個十個方法有d都仲好記得
個套真係我由細到大覺得最恐怖既港產鬼片

我叫阿俊

眼前一黑代表你附近有朋友仔揾你傾偈

未必 例如你差紅中食 但我就用佢做眼
其餘兩隻就係另一個到同埋出面咁樣

你會唔會係夢遊？

呢個正

樓下嗰兩個女仔話聽到擒樓梯既聲，但唔見我落黎

咁高靈人士嘅人生除咗被啲污糟嘢嚇 仲有咩用處？

但冇理由咁多隻都食唔到

細個用電視睇大廈lift監控鏡頭
睇個陣見到個男人就行開左去玩
一粒鐘後再睇個男人仲係度
個男人係有動作 唔係定格畫面
唔識驚 覺得怪又睇左幾個字
有人出入 但個男人始終係入邊冇出過去
同呀媽講 佢叫我唔好再睇

個男人企係到有冇做D咩?

有次同個FD去揼骨
揼完個FD已經訓著左
我就食完枝煙 去埋廁所先訓
點知我就訓著既時候 聽到有人嗌我個名
我開頭以為我太攰有幻聽 無理佢 但思識已經醒一醒好清醒
仲聽到我個FD扯哂鼻寒
再想訓著既時候 我直情聽到有人係我耳仔邊再嗌多次我個名
我即卡彈起身 以為我個fd玩野 另轉身拍鳩醒佢
點知嘈醒左佢果刻 個心即卡寒左下
因為以我果下速度 同我熟識既佢 無可能可以咁快叫完我然後訓返低 而佢仲係扯緊鼻寒
我又唔想嚇親佢咪呃鳩佢話想食野果D 就比佢訓返
而我就再次試下訓 點不知我一訓低仲清醒緊既時候
好清晰有人係我耳仔邊再嗌多次我個名
唔知點解我今鋪火都黎撚埋坐起身問佢 嗌撚完我未呀屌你老母唔撚洗訓咩
仲一路食煙一路屌空氣
之後就一教訓到天光

冇 企埋一邊 有時郁下咁
其實之後仲有 以前都分享過
我之後出門成日搭lift發現都未禁掣
就自己開門 舊樓嚟 唔會有咩自動感應功能
我仲測試過好多次 突登唔禁掣
真係到我個層自動開門
搞到我一排行樓梯 好彩住得矮
到之後慣左入親去都講聲唔該 直到搬走

以為會突然望鏡頭

見鬼10唔係最早講
最早有講嘅係泰國恐怖電影鬼妻

巴打好撚型

連登冇人講係因為咁：

2021年重信有鬼？
個個都答呢句

舊樓啲lift好似set咗timer會自動開門，之前係大堂等人，啲𨋢無人用定時定候開，個看更都見怪不怪

不過你講到唔係地下大堂，同你成日出門口就咁啱開，係咪真係靈異野我就唔清楚

作得還好

我有時都試過 半夜返去 差唔多行到部lift 我都未禁制佢就自動開比我 好似有人做好心幫我禁制咁 但好肯定部lift一直靜止係大堂而唔係啱啱落到黎先開門

屌你老母呢個好寒

邊個街市

不過街市收晒工冇人嗰下係幾得人驚…

講開電視 特別係新果d 觸控式
底板受潮 就有機會自動禁制
試過部電視自己轉台 夜晚無啦啦開機 再開到勁大聲
搵電視師傅睇 佢換左塊板就無事

咁你都幾勁 咁細個遇到呢d嘢都仲咁淡定

有冇聽過五鬼運財？我有朋友試過，一嘢贏咗五百幾萬，然後冇幾耐倒輸五百幾萬，拎撚埋白卡，上年年尾頂唔順老破，而家重還緊。

佢想唸心經，唸到甩甩咳咳咁唸半個鐘都唸唔到

點解我覺得好似幾好玩
D 內容咁癲 封遺書好有可能係學校專登用黎嚇你地
冇事既

仲記得啲對白
「室內開遮...包你見鬼」
最恐怖個一幕我覺得係佢地係泰仔屋企玩碟仙個陣無啦啦多左個「人」係佢地之間

d瘀青似係一噠噠定係有手印咁

啲氣窗真心恐怖，俾我嘅話點都唔會開

唔知點解覺得好有改編做話劇嘅潛質

12樓？

有無諗過係個人頭

記得小學d廁所枱局係幾恐怖

咁你有冇對你老豆釋放惡意

屌你仲同佢講唔該

間房得保安有鎖匙，個個幾十歲人唔會咁無聊掛

太陽城王子酒店不嬲都猛

咁即係保安休息室嚟
咸濕鬼抽你水

地鐵重覆去同一個站我就無試過
但係十幾年前試過本身1-2分鐘車程嘅站
結果用咗15-20分鐘
事源當日係a站上車,因為我趕時間，
所以上車之前我又望下電話嘅時間，又望吓月台個鐘
實際時間我唔記得幾多，我當係3:00啦
上咗車，係下個站(b站）落車
去對面月台轉車⋯
因為車未嚟，我又望吓個鐘⋯⋯
發現係3點15-20分鐘⋯⋯
我當時0咗嘴，因為我係A站上車嗰陣
電話同埋月台個鐘嘅時間我都有望過，都係3:00
而係b站，電話同月台個鐘嘅時間當然都係一樣
所以冇可能係個時間唔啱
即係話我由a站去b站用咗15分鐘至20分鐘
呢件事我一直都好困擾，完全解釋唔到

Dlllm 好驚

當年德福花園五屍命案咪係囉

又釋放惡意

在日本同一隻非常有名的女鬼相遇

有啲假喎 好少可以咁清晰反哂光 有花紋又剩

上個月係紅磡撘西鐵去天水圍
一路玩電話一路撘啦
每個站開門都望一望到邊
到元朗開完門，我望一望
諗住過兩個站就到天水圍落車啦
之後我繼續玩電話
之後隔一陣又開多次門
應該到朗屏
下個站一定到天水圍啦
所以下個站一開門我望都冇望就落車
係月台企定定教定位，搵路點行去天耀
我肯定個定位係 係天水圍
搵完路電話擺返落袋啦
但出完閘落到去有啲唔對路喎
點解有個巴士總站既
我問巴士站啲人先知依到元朗黎
拎電話個定位又變返yoho
希望係我電話壞壞地
但我好肯定架西鐵已經過左元朗
我同人講當我9up不過有佢啦反正都唔會解釋到點解會咁

到底乜鳩係釋放惡意

我個經歷同樓主好似
分別在於我前面總站無人上車
但竟然有人按鐘落車

幾時練成霸王式霸氣

雖然連登仔唔信鬼神 但如果經歷過無得你唔信

細個喺呀嫲村屋住，養咗隻貓 會出街玩 夜晚會自己返屋企嗰啲
咁有年農曆七月十四夜晚12點幾隻貓仲未返，我自己一個去咗屋企後面啲好暗嘅地方搵，又比我搵到喎，咁就返屋企瞓教啦。

第二朝起身發燒，仲要覺得個膊頭好重
即刻同呀嫲講，佢唔信我，仲要話我痴線，之後食完lunch就開始斷斷續續咁嘔到夜晚，嘔到冇野嘔嗰陣竟然嘔綠色水，嚇到仆街

我呀嫲見我仲喺咁嘔都知瀨野，佢拜觀音同祖先嘅，之後佢拎咗張成個人咁大張嘅黃符喺觀音面前拜拜，跟住就用張黃紙掃我個身，掃完佢諗住拎出去化寶嗰啲鐵筒到燒，點知張紙比無形嘅力量扯走咗。

白色手套咪算好, 我見過骷髏骨手同腳, 又見過好多隻綠色皮膚尖長指甲嘅手, 嚇撚到我

聽講如果有日飛唔返入去肉身就會變植物人

最後點？隻貓無事呀嘛？

我本身都以為人頭黎，不過碌到我身邊原來係保齡球黎
Btw其他人好似見唔到

對唔住唔記得講最後點
最後喺一個鐘內退燒，我仲要冇食過藥
貓貓就早幾年去咗彩虹橋喇，不過嗰陣佢乜事都冇 超活躍

屋企人講俾我聽，我訓教時會發開口夢講嘢，有次係好溫柔既女人聲，有時係男人聲

有冇高人指點下

你未去過元朗站或者天水圍站？
落車應該會feel到落錯站㗎喎
加上個月台又有車站牌

有無多啲野分享吓，最想聽pp

我朋友真人真事：

大學ocamp freshman時
有晚去左May Hall 玩 （裝修前係一棟好舊好陰森ge建築，但而家裝修完正常好多）
通常就係組爸媽會喺入面扮鬼扮馬嚇人

佢行經一條好長好暗ge走廊時, feel 到有人喺上面 （即係貼住天花板位置）拋類似金屬罐之類的空心物件去佢腳邊

佢抬頭一望
隱約見到有人坐喺水管上面拋野落嚟
當下只係覺得，嘩坐咁高咁博命？

事後問返
根本無人被安排做e 個位嚇人
同埋條水管極高
無可能有人爬到上去......

Detail

唔記得啦 好似20幾

是咁的，小弟住村屋，村口就有個涼亭嘅，我返屋企就要經過個涼亭入條村到。

個排sem break收工返到條村都接近淩晨1點，聽同睇到涼亭有對父母係到教個仔數學，都奇怪緊，咁岩我行過個陣，佢地就問個仔7*9=幾多，個仔冇出聲，個呀媽就話：「咁都唔識嘅，哥哥仔，你知唔知呀？」，咁我就另轉頭答「63囉？」（個陣已經過左個亭入緊條村），跟著就走左。

其實我個刻好想戴眼鏡望清楚佢地個樣，但係無啦啦戴又好怪，只係隱約見到3個人。

又有次係屋企，個陣係黃大仙住，咁有晚星期六我就自己係屋企，熄完電視就訓，第朝竟然比個電視聲嘈醒左 , 雖然覺得好撚怪，但都係照開電腦打機

利申：部電視壞壞地，有時熄完會開返，但多數都係即刻開返，唔會咁耐，由其是到我訓著個刻都係未聽到電視聲。

講撚左開個靈異台 仆佢個街
好想討論呢啲

走火通道有玻璃反光下話
入咗lift等極你班撚樣都唔入黎梗係冇表情啦

試過一條友去美國旅行
沖沖下涼條浴簾係咁震好似有人拉住係咁chok
初頭我以為地震 望下上面條鐵又冇郁得條簾震
出去開電視 keep住彈出黎話有interruption
我開始feel到有d唔對路
就口噏噏話我聽朝4 點出門口要訓唔該咪搞我
後尾打開床頭櫃見到有本聖經
拎出黎擺喺床頭祈禱
一祈完禱電視即刻收到成晚都冇嗰種有野喺度既感覺
跟住繼續訓

你望住佢移動？

但塔羅唔係自己揀牌咩

有晚去女朋友屋企度訓 半夜去完廁所洗手嗰陣 咁岩唔知邊度反光見到一個倒映 入面有個長頭髮既女人望住我 因為個女人外型都幾似我女朋友 所以嗰晚都有問佢有冇出過黎 但係佢只係係房一直等我 所以我戈晚就覺得自己可能只係一時眼花
到左第二次上佢度食晚飯 原來我女朋友有同uncle提過我見到野件事 uncle就係食緊飯戈陣再提起件事 然後佢用奸笑樣咁叫我再形容一次件事俾屋企人聽 但係成件事我本人就覺得唔係咩特別野 但係嫲嫲聽到竟然覺得好驚咁 仲叫我唔好再講 當時就以為只係嫲嫲細膽

同女朋友一齊之前已經知佢以前唔係住呢度 最後打聽到之所以佢地會搬左入呢間屋度住 係因為以前舊屋度 女朋友同伯母番工番學既時段 嫲嫲經常會係房度見到女朋友同伯母站立住既人映出現

肇輝臺下個站就赤柱喇？以前啲站咁疏落既

唔屌你班撚樣都偷笑

班撚樣已經受到懲罰

兩個可能性
一 兩個差唔多樣嘅女人
二 未俾錢行返去嘟卡你又冇留意到

件事喺自己屋企發生

背景：我呀媽每年都會買睡衣比我同個妹
同款但唔同色

咁我不嬲都係朝早沖涼 之後喺個廳到吹頭
嗰日吹吹下頭一抬起頭見到有個著住黃色睡衣嘅影好快咁由廁所衝入我間房
咁我以為係我呀妹
但我再望下自己套睡衣 發覺自己先係著黃色睡衣

到依家我都唔知係我嗰日未訓醒睇錯
定係佢有心扮我

我都試過類似嘅
係我喺客廳做緊嘢
眼尾見到我阿妹返咗屋企 好快跑咗入房
隔無幾耐收到佢msg話佢好多嘢拎叫我幫佢開定門
我心諗喺房都要我幫佢開門？
然後我阿妹先從門口入嚟
我仲呆咗好耐
咁我啱啱見到返嚟嘅係邊個
我仲係咁問佢 你係咪返過屋企再出咗再返嚟
佢話佢真係啱啱先返

講起電視我都諗返起有件事想分享

早幾年我仲讀緊中學 記得係暑假嘅下午嚟

嗰日特別在係打風嘅日子 印象中嗰陣已經打緊八號波
勁大雨就不再話下 行雷閃電勁大聲

因為打風我阿媽唔使返工
中午大家食完飯就各自入咗房
我阿媽放假好多時都會瞓晏覺的
同埋其實雖然佢咁大個人 都仲係會驚大聲嘅雷聲
我自己就入房戴住耳機打機

記得某個響雷之後 屋企部電視開咗
本身我以為阿媽嘈得滯醒咗出廳開電視睇 所以都冇咩點理會 同埋我間房個電腦枱都係背向住個廳 喺我冇擰轉身嘅情況下其實係唔知道出面點的
但係後尾發現唔對路 部電視越嚟越大聲
我就即刻除低耳機叫我阿媽較細聲啲

阿媽同我講
「下 你睇電視開到咁大聲做乜鬼」
把聲喺佢自己房傳嚟的 即係廳根本冇人
我出廳睇 電視真係自己開咗
個音量一直自己上升緊 我出到廳已經係90幾 為咗確認我見住佢最後升到100
隻耳好撚辛苦 即刻熄咗佢

事後我都諗咗個科學嘅解釋
因為我住頂樓最高嗰層嘅
其實會唔會係啲雷劈到啲天線激活咗啲電路搞到咁

細個同呀哥同房
無啦啦有幾日
我床右邊牆有個好明顯係人臉嘅側影
我哥同我媽見我細，哄我話睇錯
但係我房d嘢又無郁過，點會之前無，無啦啦有
跟住又自動消失

之後有次嗰陣自己一個住
廁所柯完尿，開水洗手，d水血紅色
嚇到我成個震晒，
最後去廚房洗手，掛喺度條毛巾飄下飄下
可能係大風自己嚇自己，但係真係驚到死

其實係好似有差d飛唔番入去 當你見到你既身體既時候你想入番去 但有道力阻止你唔比你飛番入去

細個仲識控制夢境 依家好想要番依個功能

笑到仆街，又釋放惡意，又屌老豆
呀嫲生前最錫佢，然後佢連呀嫲出殯去比呀嫲見最後一面都發晒脾氣好委屈佢咁然後釋放惡意兇鳩呀嫲（即係心入面係咁屌呀嫲老母）

等緊你呀ching，快啲打埋啦

最尾嗰下點做架

我睇過一本書好似話，咁樣烏低身係腳中間睇係會見到另一個世界既野，不過唔記得邊本書了

留個名先

係 所以先嚇到即刻走

好恐怖

我試過夢見喺沙田街市俾個好詭異嘅細路坐住 然後一起身一段時間覆郁唔到

有風？

成盤係血 當佢冇事

應該係小學個陣時
我訓下格床,我哥訓上格
有晚我就去左阿媽房訓(都係上下格床)床側邊有個鐘
我訓醒望下個鐘凌晨3點左右
見廳開左燈我就出去望下,見到我大佬坐左係書檯
拍佢叫佢都冇反應,我就入返房訓
大約過左10幾分鐘我再出去個廳冇人,但就開住燈
跟住我就行去本身自己房,見到我大佬係上格床訓緊
我就拍醒佢黎鬧,鬧佢入房訓覺做咩唔熄燈
跟住佢仲爬落床熄燈

然後第2日我同返我老豆講
佢話冇可能,佢3點已經返左屋企

(老母返夜班,老豆好夜先返)
到而家我都諗唔明

仲有2個遲d再講

明明月頭仲有5位數，月尾得返2位數

你個FD叫黃雨萱?

即係你爸本身係屋企 但唔見佢?
你呀哥果時做緊咩?

阿爸就話佢個係果個時間係屋企
但我就淨係見到我哥一個係廳到
坐係書檯前面唔郁

我返房隔十零分鐘再出黎
個廳係冇人,但開住燈
我哥已經係自己房上格床訓緊覺

所以我就唔明啦
諗到廿年都唔明

原來連心諗都唔得

有啲似夢遊

唔出奇，細嗰個陣試過訓過左兩個總站晏就坐到夜晚

聽過一啲直頭路過見有人燒衣 心裏面講人不是都得罪到啲遊魂野鬼

之前暑假返工
搭巴士返屋企附近已經淩晨一點幾
大廈前面有幾條短馬路
啫係要撳掣先會轉綠燈嗰啲（如圖）
正常咁夜都無車仲洗乜撳
結果行到過去個掣自己著咗
過咗幾秒就轉咗綠燈
心諗唔撚係掛
仲望曬兩邊馬路都無人
重點係望緊嗰陣有把男人聲係我耳邊問我
「你仲唔過嘅？」
即刻九秒九跑返屋企

好驚唔敢亂諗嘢

所以我每次經過都諗啲無厘頭野 行過就算
好似話行過你話燒衣臭呢啲說話都有機會賴野

你有無同司機講話你都發覺有人唔見左

咁樣都要折射好多次先得
走火通道唔係對住lift，朋友住公屋

係咪祖先保護緊你地

公庵路？ 第二段後少少？

係咪啲銹水？洗完水缸，入返水嗰時沖散啲銹，同埋有啲水尾落咗水喉？如果真係血紅色咁就當我冇講過

發夢發過差唔多情景
入lift明明平時都係最低係地下
但夢入面架lift帶我去左神秘既地下層

isolation room有空氣流動
正壓室嘅話
啲氣壓大到推郁度門係好正常嘅事

好撚小氣

八尺大人

你瞓上格床轉身應該都會有擒樓梯嘅聲

isolation room 道門自己識開咁有咩用 佢係用電控制的

我都係成日咁撚鳩啲細路

裂口女？

你講起我都應該睇過個廣告

最古怪係佢夢遊但我老豆又離奇消失左

應該唔係 佢上下旭係旭得好古怪
同埋掛個個位應該唔會旭到（手足專業）

屌下次搭黨鐵嗰陣玩下先

新年入屋苑條車路封左，兩邊雜貨舖又冇開，
成班表哥唐家姐六七個人係車路到放煙花。
玩玩下膠袋裏面既煙花突然自己燒着，
燒完之後，
唐家姐話見到有個阿叔食完煙將煙頭丢去膠袋,之後穿牆入去雜貨鋪到。

本來成班細路怕怕地，
但係又只有新年可以聚埋一齊玩，
唔捨得咁快返屋企，
表哥提議去祠堂出面塊空地放，
話有祖先睇住會安全d

之後就黎料，玩玩下，
我玩緊滴滴金，手揸果邊冇啦啦出煙，
驚燒到自己就放開手，
一放手支滴滴金唔係跌落地下,係慢慢向上飛，
大約飛到高一兩個頭既地方打圈咁飛，
燒完就跌落地下。
連續放左三支都係咁，成班呆左。
舊時鄉村夜晚黑麻麻，得d好弱路燈，
當時好似鬼片咁，盞路燈眨下眨下咁，
係燈射落嚟個光圈到見到細路女企左係到,
好似玩得好開心咁係咁笑，嚇到我哋雞飛狗走跑返屋企。

鬧鐘每朝都6:59響

我阿媽發夢見到走咗好多年嘅公公成身濕晒話俾水浸親。因為好多年冇夢見過，咁就去睇吓佢啦，見到個墓碑隔離有個位爛咗，積左水喺度

老豆回魂夜 殯儀佬話要煮佢生前鍾意食嘅野擺枱面
叫我地訓覺後天光前都唔可以行出房
結果第二朝起身見到碟叉燒炒蛋有一舊跌咗出隻碟
全家人都話自己半夜無行出過房

老鼠食剩

有次考試 mc題
我唔夠時間20題全部撞b
最後派卷發現一題都唔岩
好燃靈異

條友禁電話禁到架車到邊、自己係邊都唔知

我未試過，但由細到大都會諗啲人比車撞其實會唔會係鬼um眼，架車係突然出現，所以每次過馬路我都會碌大對眼左右望幾次先過，但一直都係自己咁諗，無聽過人分享過，之前仲覺得自己多疑，諗多左，今次第一次聽原來真係會發生

我係屋企索到會話有人燒嘢，好大陣味

好彩唔係凌晨睇咋~屌你老母

但係間屋凶宅黎

我都試過一次應該夜晚11 點後
旺角上車紅色線想去荔景
去到太子去深水埗個段
我一路聽歌一路㩒電話
聽咗好多隻歌之後再望下喺邊
仲未到深水埗
個歌list順住落
即係已經聽咗五六隻歌超過20 分鐘
望下車箱得幾條友個個玩緊電話冇人覺得有問題

記得細細個同呀媽搭lift落街
去到某層停lift見到一個男人入lift
個男人係同我老豆放係屋企好耐年前後生影既相一模一樣
但個時我老豆仲未死
我呀媽個時拖到我隻手實一實
一出lift我呀媽捉住我走得勁快
我都唔知個個似我老豆既人係咩人
我都冇再問過我呀媽呢件事
呢件事到左大個都好深刻

麗港城鄰居

一條友去韓國旅行住酒店
玄關位應該係有人/物體先會著燈

果晚喺床訓訓下
見佢著左幾秒又熄
呢個情況幾日都有

不過又無阻到我就算

我諗佢就係龍貓入面嘅煤炭屎鬼
或者係隻鬼扮黑膠碟 伸出伸入

正常程序係會影呢啲相架？

男人聲定女人聲？

某富士山附近醫院酒店既和服女鬼
會遞茶同爬天花板果個

自此之後我唔會再住尾房

有冇詳細d

細個第一次同老媽子跟團去日本
去到靜岡某富士山附近酒店

去到已經天黑
個大堂好撚細仲一陣味
奇怪地住既房不是在大堂果度而係去另一邊

咁我派左去頂樓尾房
果度好似搭出黎咁
一字型既房
我係三樓最尾
差不多經過十間房先去到
間房無乜特別
但床隔離有露台
導遊話可以見到富士山
但其實度門好鬼細

食完飯返房
厠所係門口隔離
咁突然間有人敲門

格 格 格

明顯三下有規律係人用力敲落去
我同老媽子都聽得好清楚
好自然咁去開門睇下
點知乜都無

因為係尾房
望出去只係一字型走廊
完全無人

如是者
無理到去沖涼

沖完出黎又再一次係咁

格 格 格

今次我同老媽子對望
大家心知不妙
決定唔開門唔理
去訓

但我果晚訓唔著
因為係頂樓
而酒店個頂係木建築
咁其實你訓係到係會望到天花板個木結構
大約二點左右
我聽到天花板有聲
啲聲唔似冷縮熱漲既木聲
又係有規律
係有野壓落啲木既聲

大約聽到係係左面開始 慢慢去到右邊消失
而我右邊就係個露台

啲聲去到右邊
就無左了
於是我去訓
如是者無野我就返到香港
我都忘記左件事

但係件事原來仲未完........

果陣好興聽恐怖熱線
咁我就聽啦
有晚個主題講某日本領隊既見聞

講到佢去某間富士山酒店
拎左尾房就諗住同日本導遊去訓

但個導遊反應好大
話你點可以拎呢間尾房

點都唔肯入去訓
結果佢地訓係大堂成晚都唔去尾房

咁個領隊就形容返間酒店
又係大堂好細一陣味
原因果間酒店以前係醫院
問返個導遊到底咩事

佢話尾房有隻好出名既和服女鬼
會敲門同倒茶俾你飲
而佢就係敲三下門
如果你唔開

隻女鬼就會爬上屋頂
再倒轉個頭由露台度爬入去

我即時背隻發麻
成個人彈左起身
件事完全解釋返我當晚經歷

我又時運高無緣份見到佢
但我自此唔會再住尾房

但係你哋之前都有開過門呀 嗰陣又唔斟茶俾你哋

唔知
可能知我地唔識日文

人地好客啫

女人聲黎

睇到咁多師兄講回魂
我諗翻起以前細個住屋村，
啲房係板間出嚟，冇封到個頂
所以喺廳發出嘅聲音喺房都會聽得好清楚
我阿嫲過咗身無耐，
嗰段時間我記得我屋企人又喺神枱擺咗啲白飯喺度
果陣我瞓上格床，
有一晚突然間聽到出邊有空碗爬飯嘅聲音⋯

夜晚落車 喺後腦聽到女人聲嘿嘿咁笑左兩下
但成條街無人
又試過訓訓下有兩隻手搭住
feel到有個頭伸埋黎

跳樓果個係女人？
後生女聲？

點解d鬼死咗都要返工
個個都係黎家軍嚟

唔知呢啲係咪叫夢中夢
細個同屋企人一齊訓 我訓中間 左右都有人
有晚突然比野嘈醒咗
聽到有腳步聲行出房 開燈 跟住去廁所
而出面又真係光咗 勁嘈
我即刻望下左右兩邊 發現都有人訓係度
到底邊個先係我啲屋企人

都叫遇到名人

係咪女就唔太記得了
但把聲唔似老女人

諗起都覺得恐撚布
我都試過幾年前喺屋企打機打到凌晨四點然後去廁所屙尿突然有把女人聲大約30幾歲喺耳仔邊屌我好撚嘈 我諗緊係咪幻聽

咁喺祠堂應該都係親戚黎，無惡意既

仆街 好撚癲 你露台有無閂？

你呢個恐怖好多
我果陣都起碼有幾條仔同埋傍晚時間

我果下又冇驚 因為把聲好正常 唔恐怖 好似真係一個港女屌鳩我咁
但我搖醒我老母問佢又話聽唔到
我諗可能真係我唔夠精神幻聽掛 都幾年前
之後都冇再喺屋企聽到

佢係話：
喂 你嘈撚夠未呀

會唔會係私生子

大字搞到有d寒
好似一隻惡鬼咁

好似聽人講過 係咪miu miu

老老柒柒 除左釋放惡意黎句有啲喜出望外
睇完都唔知佢想表達啲乜

又紀律部隊？即黑警？

我試過參唔多既
有次去OP 食完嘢想洗手就去咗冰極天地個廁所
明明入去之前出面勁多人
排廁所排機動遊戲 等人 食緊野
洗完手一望塊鏡個廁所冇哂人 背脊涼咗一下
即刻抹手出去 點知成個Area冇人 得零零丁丁幾個
嚇到我個朋友喪跑 最後跑到去熱帶激流個到先有人
講緊係洗個手兩三分鐘既事 勁寒

同幾個fd去東南亞旅行
住酒店式住宅 啫係間酒店係俾你一個個單位咁租
瞓到半夜俾好大聲嘅喃喃聲嘈醒咗
見到十幾個人企喺床邊望住自己唸經
但唔郁得
一分鐘之後郁得返 但已經嚇到成個人感官麻痺曬

之後聽到fd間房有啲聲 就問佢你都未瞓咩 佢話佢都瞓唔着
仆街 第二朝問返 原嚟佢都係俾鬼責我問佢未瞓咩嗰陣佢啱啱好都係俾鬼責完

最後發現附近有個清真寺 深夜會播經

唔係曱甴啦

唔會
因為個男人係同我老豆屋企掛係房張相既造型一樣
連頭髮都係80年代個個頭
但肯定唔係我老豆黎 因為我老豆個時已經唔多頭髮
個男人係80年代個種人
到以家我都唔敢同我媽再提起呢件事

更正
係70-80年代個種
見到佢就好似返左興大喇叭褲個個年代

0分重作

聽聲都知幾多歲咁勁

後生女 但又唔係娃娃音
我估架炸

search過，搵唔到我嗰座有

但退租嗰陣佢自己話減租求續約

仲有一次靈異事
有日朝早準備吹頭個時
冇啦啦聽到我呀媽間房播一d粵曲既聲
個d聲係好似收音機播出黎/似好耐以前個d咪唱出黎既聲
有回音個種
但我屋企冇收音機 我呀媽都唔會聽收音機
聽左十幾秒冇左 好靜
我見我呀媽好似係訓緊教
我就冇再理
但我覺得幾靈異

小學試過夜晚一踏入4 月1 號12 點
收音機自動著咗播張國榮隻追
個收音機冇自動開既功能
即刻嚇到尖叫衝出房門
我老豆仲係咁笑話如果張國榮揾我我執到啦

卡卡聲 係咪拍關節果種聲？
係就仲恐怖，條頸d關節卡卡聲咁

咁你有冇入房睇下

試過同朋友長洲凌晨3點夜行
沿途無燈 朋友帶左電筒但無用 所以係黑媽媽咁行
行到去墳場出面條路 我膽粗粗望過去
見到一排黑影企哂係度 睇唔到樣 但我FEEL到佢地望住我地
嚇到即刻急急腳向前行 無再望

白田真係好陰

係咪睇太多兒凶

應該係因為你嗰日失眠所以上到你身
btw釋放惡意好好笑

有時唔係怪你地遇過咩事
係單野無咩特別就長篇大論

工地兩單
七月十四愉景新城開工
地盤燈做做下野熄曬
個商場有架貨life 行埋去自己開都算
果日自己開入面仲要無燈

另一單第到天台做野
個學師係天台無啦啦話想跳落去
跟住嚇到即刻收工
後尾問返佢都話唔知點解果陣就係想跳

另外之前fb 見過人講
事主同老母行街突然有個人同佢講d野
佢老母就傻左咁跟住佢走
佢拉住佢老母先正常返
但無下文

另外潘果個姦殺打上黎有d假
可能單野係真但講返潘完全無印象
似條友老吹多

點樣用大比上落

前幾年喺sogo返pt thankful week嗰排特別夜收工

有一日返貨搞到好夜跟住我有啲事3點幾要走先

跟住行扶手電梯落去嘅時候有一步無啦啦聽到後面嗰級多咗一下腳步聲

但係我係自己一個人行...

咁佢都幾好 雖然係好驚

信箱後面間房係咩房黎？
點解會有人？

保安休息室

Ching講多少少
朋友點倒輸再拎埋白卡

居然唔係想知贏錢嗰part

大家都唔敢出聲啫

通常鐘意睇人仆街
如果講埋都唔介意

但係白田第九座同十三座係通
利申 成日去白田

冇野了 記錯 十一同九先係通

唔係發生係我身上 係發生係同事身上
不過係公司已經算係街知巷聞
因為間舖太大 平時舖頭閂咗之後
Manager要夜晚行一次間舖 確保成間舖無客人留係度
然後另一個manager就會係樓上睇閉路電視睇下貨場有冇啲咩特別情況
跟住樓上嘅manager就見到閉路電視仲有個客人企咗係個貨場度 然後就打電話落去問樓下經理係咪仲有客人
點知樓下嘅manager話佢所講嘅位置冇仼何客人
但佢的確係閉路電視仲見到有人企係度
之後樓上duty就話「咁無事喇！你可以上返嚟！」
當然樓上嗰個嚇到扮無事發生咁
勿相認

唔知算唔算
中學個陣去camp 當時係去烏溪沙
隔離班幾個女仔一間房 夜晚個陣排隊沖涼 有個女仔沖完涼 到下一個想入去沖個陣 就見到道沖涼房門鎖住咗完全開唔到 但係明明前一個女仔無閂過道門都無lock過門 中間又無人入過去 唔知點解會咁

去過曹公潭唔知一次 細個都覺得恐怖
而家諗翻起仲恐怖
呢啲camp真係用黎玩尻啲細路

咁咪可以出走睇人沖涼?

道門壞左屋企試過好多次

其實之前成日都聽過有人做到 仲好似有書教你點做之類

利申：無睇過兒凶

荃灣西？

長州真人真事，

同朋友兩個人去行夜山， 一行入某條山路就開始覺得唔太舒服，行行下個朋友話覺得周圍好靜，好似俾人遮住左耳仔咁 我擰轉頭一望佢，CLS 見到佢兩邊膀頭上面有把長頭髮，俾電筒照到反光（利申個朋友係男仔，頭髮極短）， 嚇到我hihi ，唔敢再望，又唔敢同佢講，到行出條山路之後個人即刻舒服晒，朋友都話耳仔突然聽得清楚野

扎完營過左一晚，我地喺朝早行返出山，發現琴日行既嗰條山路原來旁邊有成排山墳 再上網check先知嗰條叫長貴路，因為太猛鬼又叫長鬼路

希望行過呢條路既朋友都可以分享下

後尾過咗好耐，好似大半年左右，就快唔記得件事

有日我喺度等紅綠燈，見到對面有個女仔衝紅燈

然後佢行行下同我對視咗
佢好驚訝咁樣望住我

我突然記起，佢個樣係同嗰日問我記唔記得佢嗰位女仔一樣

我唔知咩事，佢好似嚇到腳軟
突然仆咗喺地下⋯⋯
究竟佢因為見到我定我附近有嘢定點
佢點解會望到我之後咁驚仆低咗

之後有架車就咁車咗過去⋯⋯
我嗰陣好撚驚，之後一直走一直走
走到返屋企隻手仲震梗
嗰日好似係2018年8月份

驚撚到縮埋咗喺被竇入面
後尾瞓着咗

半夜起身又有人撳門鐘
我打開又見到佢
佢話：而家記得

突然老母衝出嚟個樣好嬲
捉住我問我點解咁做
再一嘢推跌我
之後我就冇咗知覺

第二朝老母問我琴晚咁嘈搞咩⋯⋯

想問下閣下既寫作係咪由細到大都好低分?

2單都係愉景新城?

姐係發夢？

唔係好驚嚇，但間酒店上過入住請敲門
試過family trip同阿媽+阿哥去大阪，因為回程會坐早機，
所以最後一晚book左機場酒店嚟住。
當時我book左一間三人房，去到check in果陣唔知係咪無房，搞左好耐
之後搞掂上到房先發現係尾房。
咁我地當下就覺得間酒店正正常常，條走廊都唔係特別陰森
加上都係住一晚，就無落去要求轉房。

跟住奇怪既事就嚟喇，果晚我食完飯，沖涼之後就訓左
當時大約9:30左右，我阿媽同阿哥都未訓既。
當時佢兩個開住電視玩手機。
咁好啦，我訓訓下覺得好熱就醒左，我當時坐左起身
發現阿哥同阿媽都已經訓左，而電視都熄左。
我當下覺得奇怪，因為我屋企習慣去旅行訓覺係唔會熄電視
但因為太眼訓無深究，又訓返。

訓到第二朝，我第一個醒，發現部電視開左
阿媽同阿哥訓到隻豬咁，之後到大家醒晒落去食早餐果陣我就問佢地
尋晚有無人熄過電視，兩個都話無熄過我好肯定自己唔係發夢
之後返到香港，我同阿媽講返件事。
阿媽話果晚佢最遲訓，好肯定訓前無熄電視
之後我阿媽都講返，佢返到香港發現對腳好多一撻撻，好細撻既瘀痕
禁落去又唔會痛，但好多撻同好明顯。
唔知係咪傳說中既比鬼搣

好好地一個故事俾你糟蹋咗

舊登睇過沙田？踩單車古廟同埋行山見到乜乜仙
嚇咗我幾個月唔敢眯埋眼洗頭

點解 合埋眼洗頭見到d咩

見佢打得 有人想知再講 都知佢咩料

細個係易見體質 本身出世陰曆又陰
記得有年中秋 lur左老豆落街陪我玩燈籠好耐
我住個到得兩座 我住個座地下係網球場 隔離有樓梯行落去停車場
上番地面 行過去2座會經過垃圾房
垃圾房行去2座會有條長巷仔行去餐廳同公園仔

咁個日大概黃昏時間老豆帶我落去玩
一落樓就行左樓梯落去停車場兜個圈 再行到去垃圾房
行到去垃圾房我見到巷仔有成大班有大有細既係到玩
都幾熱鬧 個陣細個 見到熱鬧就想9衝
就拉住老豆行過去 話想同佢地一齊玩
然後我老豆就話：夜啦 番上去食飯啦
我就好路情願咁跟佢番屋企
到大個左講番件事 原來老豆個陣一個人都見唔到

但個場面我而家仲好記得
佢地成班係到嘻嘻哈哈好大聲 周圍跑

個女同事係咪繼續做落去？有冇辭工

等緊下續呀喂

上面有巴打都係呢間酒店撞野
Sunshine city以前個位係巢鴨監獄 好多二戰犯係個到比人處決

中學嗰陣成個屋企都冇其他人得自己係屋企，熄晒燈準備瞓嗰陣有把聲係耳邊笑，嚇撚到我跳落床開燈開電腦，成晚冇熄等天光

成世人暫時遇過得呢件事，諗番起嗰陣係又寒又淆到仆街，希望唔好再遇到

之後佢同reception同事都辭咗職了
不過唔關靈異事件事

天台唔係

屌你老母咩黎 唔敢入去睇 有冇人描述下

就係唔知咩嚟
睇落唔似亂打
條友個ac又得一個post

冇計 有時遇到啲野 唔冷靜會更加解決唔到

應該係鬼壓床，因為我都試過

咁多巴打都係尾房瀨野，好心酒店就唔好派尾房俾人啦，有幾單仲要reception似知咩事即刻換房，知有邪野都照俾人住咁仆街

夜 check in 冇其他房就會瀬野，所以儘可能楝早少少班機

屋企梳化個位係可以撳掣伸長俾你平瞓休息嘅
前年有日晏晝自己一個喺屋
伸長張梳化出嚟瞓晏覺
伸長咗之後腳就喺廳中間
瞓瞓吓有個紙盒仔跌落我腳度
呢個盒係放喺個書櫃上面
距離我腳1.5米度

鬼搣之痕

第一次見人用英文講靈異嘢
Btw Uncle你好

因為基督教冇法
最多咪讀經祈禱唱詩
搞完一輪覺得自己做咗嘢，然後事件繼續出現
搵喃嘸/道教/法科、密宗師傅可能搞得掂

上個月嘅事黎

我有排成日去嗰個車站
平時都好多人
原來咁古怪

我明
仲要係啲人全部睇落都係正常人咁
但轉個頭唔見哂
我果陣又係成個人勁寒

我果陣仲要係日光日白晏就一兩點嘅事

有無跟你返屋企？
或者後續？

可能你唔覺意見到者

小妹好好彩
撞到之後都無事發生
應該係咁啱比我撞到佢地都一齊等車

呢個幾寒
最恐怖係見住佢同自己揮手......

屋企一家四口，父母訓一間房，我同細佬訓一間房。因為兩間房都近廁所，所以沖廁聲會好應聲。

咁琴晚十二點左右，差唔多訓着嘅時候，聽到父母間房有開門聲，着住膠拖行去廁所嘅腳步聲，同埋沖廁聲。因為呀爸平時臨訓前都會去廁所，所以我都不以為然。

過咗一陣，又聽到父母間房有開門聲，之後就聽到呀媽向住廁所講左一聲：“邊個喺廁所呀？” 好似以為我或者細佬去左廁所咁，咁我就開門應佢。

直到今朝起身問返呀媽，原來琴日佢咁問，係因為喺房門罅見到有人行去廁所，但聽到沖廁聲後一直冇人出黎，但我就反而聽到有人由父母間房行去廁所。而事實係當時全家都冇人去過廁所。

最詭異嘅係，問埋呀爸同細佬先知，原來當時得我同呀媽聽到腳步聲同沖廁聲……

呢個好恐怖好有畫面

嘩屌 起雞皮

廿零歲個時同ex+佢呀媽係大埔入大尾篤個邊既村屋住 附近好多樹 本身已經好陰暗 夜晚有街燈照住仲恐怖
當時佢呀媽擺左一架朋友送既bb車係天台度門隔離 比我地將來用
冬天既某一日 只有我同佢呀媽係屋企 我上左天台晾衫 諗住快快手趁仲有少少黃昏晾埋d衫
當時我背住天台度門 突然之間背脊好寒 完全唔係冬天個種寒氣 係寒到打冷震起雞皮 因為由細睇到大 所以心知不妙估到係奶野

我準備好要衝落去個一下⋯⋯⋯⋯⋯⋯

有個黑白色半透明既細路女屈膝抱頭咁踎左係架bb車隔離
當時我真係好撚驚 驚到大叫跑返落去

佢老母之後仲屌鳩我話我生人唔生膽 呢個世界邊有鬼

題外話：當時佢呀媽係咁叫我去打避孕針 係我地分左手之後 ex話佢呀媽子宮有事

所以有時真係人在做 天在看

留架BB車比你即是預你會生仔，但又係咁叫你打避孕針？ 即係點

細個翻大陸過年，住個度成幢都係呀嫲，有六層，嗰時屋企人同埋成班親戚喺晒一間房度傾緊計，我就喺走廊度周圍跑，跟住見到樓梯上面有個人企喺度望住我，即刻喊住跑入房！嗰陣仲要係日頭嚟。
深刻到過咗10幾年都仲記得，個位人兄係非主流爆炸頭造型

佢精神有d問題架⋯⋯成日都好矛盾佢拎左架bb車返黎 一時又話比我地 一時又話要比人 好多時都估唔到佢想點 好鐘意虐待人 係心靈上個種

所以話
食煙唔好的

以前去過親戚屋企住幾日，佢屋企有條走廊而走廊頭同走廊尾都有一塊鏡（走廊尾全身鏡 走廊頭梳妝枱）。

有晚全部人喺哂客廳我自己去廚房攞碗湯飲，攞住碗湯喺廚房行出黎向住梳妝枱方向一抬頭，見到後面塊全身鏡有個全黑嘅影喺鏡入面行過

你試吓行出露天個位
無敵墳場景

大家有無印象舊登以前有個真人真事係關於話男主角識阿A，但係因為太耐無阿A既消息，就周圍問朋友BCDEF，但係BCDEF都聲稱話無依個共同朋友，男主角就好奇怪，於是就搵上門，連A媽媽都話無依個人，男主角發現越黎越唔妥，開始懷疑自己係咪精神病，之後故事不了了之。

有無人記得依個故仔

高登年代
主角叫呀荃（無記錯嘅話）

個故事叫咩，想搵返黎睇

係咪呢個？
【吹水台】[是咁的]親身恐怖經歷---死亡Hi西

睇咗幾篇好似唔係呢個

唔係依個
個陣好多人討論個樓主係咪有精神病定係最後死咗
仿彿全世界得樓主識阿A咁，阿A好似無存在過一樣

之前大陸咩博文故事又差唔多

咁我就唔清楚啦
不過個故事就0幾年
樓主係live形式出Po
個陣一路睇一路覺得好震撼